《每朝起身，總會見到細妹著校服》(5)

一個輕鬆嘅故仔～希望大家都睇得輕鬆別太認真～

遇到唔係太大性趣嘅Part，請大家自行Skip過～

逢星期一至五，準時七點正有文出。

鍾意嘅朋友記得Like同Share俾身邊嘅朋友一齊J～

有咩都可以留言同我講～有你哋嘅意見，我先會有進步～

下面係紙言嘅Link，想睇返之前嘅章節都可以Click入去。

紙言

鍾意我呢條廢腸寫嘅故請Like Facebook同Follow Instagram～

有你哋嘅支持，光合作用會快好多～

Facebook專頁

Instagram

第一個Post 第1, 7, 10, 13, 16, 22, 24, 26, 28, 31, 34, 38頁有文

第二個Post 第1, 4, 7, 11, 14, 16, 19, 22, 29, 32, 34, 36, 39頁有文

第三個Post 第5, 8, 10, 12, 14, 18, 20, 23, 25, 27, 33, 35, 37, 39頁有文

第四個Post 第1, 5, 7, 9, 11, 13, 18, 21, 24, 27, 30, 35, 37, 39頁有文

1001

#3

又中計
冇1001

恭喜恭喜

幾易第三

都冇人搶㗎喇喎

冇留意

今次一定得

上回講到講完Sex_hkg18嘅性史～飛揚繼續俾佢Un～
當然唔少得仲有sexyhk_girl14同hk_sexy_girl_12兩位妹妹～
sexyhk_girl14仲要企喺飛揚面上...俾佢𥄫藍色旗袍校裙裙底...
邊𥄫邊摸邊俾Sex_hkg18 Un～仲要Keep住捽hk_sexy_girl_12塊濕潤一線嫩鮑...
飛揚同三個妹妹玩4P～玩到勁興奮～
雖然興奮不已～但飛揚都仲未有射嘅衝動～
冇計啦～飛揚持久吖嘛～係玩耐啲㗎喇～
「吖吖吖...哥哥...啊啊...我...我...啊～」飛揚感覺到Sex_hkg18嘅陰道收緊...嫩肉包到飛揚碌巨棒實一實...
大量淫水就由Sex_hkg18陰道噴出...噴晒落飛揚嘅陰毛上...
Sex_hkg18 Un到高潮…潮吹...
「嗄...吖吖！嗄嗄...」Sex_hkg18回一回氣...
已經令sexyhk_girl14同Sex_hkg18都高潮過...潮吹過...噴晒啲淫水出嚟...
跟住落嚟...就應該輪到...飛揚最期待嘅...hk_sexy_girl_12...
跟住嘅劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Take 03－戒丁一日] PART 15

「哥哥...哥哥喔...好想要...啊～」hk_sexy_girl_12把聲越嗌越淫...

終於都到咗...我最期待嘅hk_sexy_girl_12...

一直都忍住唔射...搞到兩個妹妹都高潮...潮吹我都仲未射...就係想留返俾...hk_sexy_girl_12...

sexyhk_girl14企返起身...以鴨仔坐姿坐喺我身邊...

而Sex_hkg18回一回氣後...都好識趣咁以鴨仔坐姿坐喺sexyhk_girl14身邊...

望住一藍一白...都係衣衫不整嘅旗袍校服Look妹妹...塊面紅卜卜...帶住期待嘅眼神望住我同hk_sexy_girl_12...

hk_sexy_girl_12就瞓平個人仔...好似等緊我...

hk_sexy_girl_12對腳仔夾到實一實...好似好緊張咁...

我就摸住hk_sexy_girl_12對著住白色學生襪嘅腳仔...一路摸上去...摸到上雪白幼嫩嘅小腿...

好滑...真係好滑...

我再摸上多少少...伸手入hk_sexy_girl_12白色校裙底...摸摸對雪白粉嫩嘅幼髀...

都係咁滑...內內外外都係咁嫩滑...

唔得喇...忍唔住喇...

hk_sexy_girl_12面紅紅咁望住我...好似期待緊...俾我...

我將hk_sexy_girl_12條白色校裙揭起...條白色底褲仲係揭開...露出濕潤冇毛嘅一線嫩鮑...

好靚...呢種小妹妹嫩鮑...一直都好想插...

我摸住hk_sexy_girl_12對幼髀...輕輕推開...

hk_sexy_girl_12都輕輕咁擘開對幼髀...

可以再睇清楚啲...都仲係窄到得一條線咁嘅一線嫩鮑...

我就一隻手摸住hk_sexy_girl_12條一線嫩鮑...另一隻手Chok一Chok碌沾滿淫水嘅巨棒...對一對位...

用個龜頭掃...掃兩掃hk_sexy_girl_12條一線嫩鮑...

好窄...好緊...就算我已經扯到勁硬...個龜頭谷到脹晒...都好似入唔到...

究竟插唔插得入...真係好插入去...

「哥哥...插插...啊～哥哥插入嚟啦～」hk_sexy_girl_12用隻幼嫩手仔捉住我碌巨棒...Chok兩Chok...對準佢下面...

好想插...好想插入去...未成年...只得十二歲...

我用力一隊...再隊...

「唔...啊～」hk_sexy_girl_12淫叫一聲...

好想插吖...我要插吖...

我再隊一隊...隊咗個龜頭入去...

「啊～吖～」hk_sexy_girl_12好肉緊咁雙腳一夾...

雖然隊咗個龜頭入去...但真係好窄好緊...俾兩塊濕潤嘅陰唇啜住...仲係入唔到...

好想插入去...好想插晒成碌...

我再輕輕一隊...再隊...再用力隊一隊...

「吖～呀～哥哥...插入嚟...插入嚟啦哥哥～」hk_sexy_girl_12對腳仔夾吓夾吓...

我就再隊入啲...插入多少少...就感覺到有塊...膜...

係處女膜...hk_sexy_girl_12嘅處女膜...

我要幫hk_sexy_girl_12破處...十二歲嘅...小妹妹...

我輕輕抽插多兩下...再抽插多兩下...龜頭頂多兩頂塊處女膜...

「唔...唔...插入嚟啦...哥哥～插入去啦～」hk_sexy_girl_12對腳仔翹住我條腰...用力翹...再用力翹...

我再用龜頭頂多兩頂...用力一插...

「啊～」hk_sexy_girl_12淫叫一聲...

插晒...成碌巨棒就插入hk_sexy_girl_12濕潤嘅陰道裡面...

開鮑...竟然可以俾我...幫個十二歲小妹妹開鮑...

我個龜頭頂到最入...頂住hk_sexy_girl_12子宮口...

hk_sexy_girl_12嘅陰道好淺...只係插咗大半碌入去...就頂住頂住...

太細個呢...只有十二歲嘅小妹妹...陰道都好淺...不過就好舒服...

只係插咗大半碌...被濕潤嘅嫩肉緊緊咁包住...真係好舒服...

「哥哥...唔...哥哥喔～」面上帶住三分淫...七分稚氣嘅hk_sexy_girl_12望實我...

『妹妹...嗄...妹妹...』我摸住hk_sexy_girl_12塊紅卜卜嘅可愛面蛋...輕輕抽插...抽插...

好可愛...hk_sexy_girl_12真係...又可愛又得意...

仲係好細個...成個公仔咁...

我要錫住佢...溫柔啲...俾hk_sexy_girl_12呢個小妹妹好好享受...溫柔嘅性愛...

我三淺一深...三淺一深咁插抽hk_sexy_girl_12嘅濕潤嫩洞...

真係好緊又好窄...不過就真係超濕...可以抽插得好順暢...

而hk_sexy_girl_12都好似好享受咁...對腳仔翹住我條腰...對手仔就翹住我條頸...面紅紅咁望住我...

「啊...啊...啊...唔...啊～哥哥～啊～」hk_sexy_girl_12一呼一吸...一呼一吸...個嘴仔好吸引...

『妹妹...嗄...妹妹...』我錫啖hk_sexy_girl_12...再錫多兩啖...

蜻蜓點水咁錫咗幾啖...就伸條脷入hk_sexy_girl_12個嘴仔裡面...

hk_sexy_girl_12都好努力咁用條脷仔舐我...舔我條脷...

我就同hk_sexy_girl_12打住茄輪...抽插...抽插...

好舒服...十二歲小妹妹...終於可以...同十二歲嘅小妹妹做...

而家啲小妹妹真係好早熟...好早就已經可以做愛...

就算係得十歲左右...已經可以俾成年男人嘅陰莖插入...

只要溫柔啲...錫住嚟抽插...小妹妹都可以享受性愛滋味...

“滋滋滋滋滋”抽插咗一陣...就已經抽插到“滋滋”聲...

好濕...成大半碌巨棒都沾滿hk_sexy_girl_12淫水...

好舒服...再插入啲...再插深啲...

「唔...唔...哥...啊～哥喔...啜啜...」hk_sexy_girl_12每俾我頂到最深最入...龜頭頂住頂住子宮...頂到實一實...就算同我打緊茄輪...都忍唔住要嗌出嚟...

『妹妹...嗄...好舒服...嗄...啜...唔...』

好正...十二歲小妹妹...真係好正啊...

今晚出完

鍾意嘅朋友記得Like同Share俾身邊嘅朋友一齊J～

有咩記得喺下面留言講～我會一一回覆～

三句預告

「唔唔...哥...唔...」hk_sexy_girl_12把聲又淫又甜...

“滋滋滋滋滋”巨棒抽插濕嫩幼洞...抽插到“滋滋”聲...

我雙手就隔住件白色校裙...白色吊帶小背心...輕輕摸一摸hk_sexy_girl_12對小饅頭...

推一下

. 抽插到“滋滋”聲...

唔係應該啪啪聲咩

繪型繪聲

請問這裏有沒有管理員

發夢嘅嘢控制唔到㗎喎

謝幫推

淫水滋滋聲

個畫面出晒嚟

由於熱度不足 冇人會理呢啲沉Post

廢腸參考吓

[估國家] 獸父逼10歲女兒穿情趣內衣 性侵590次！她隱忍6年最後希望仍落空

呀妹

My wing wing

Dllm 我唔撚係人呀

夾餅好耐冇見

處邊有咁易入

立即靈感湧現

好耐冇見喇夾餅

排咗隊未

咁少人睇 邊個會理

那獵物再遇獵人

你咪想我插入去都寫10 Part先 我得㗎
唔好唔記得喺夢中 有啲嘢係冇咁真實

非正式統計: 睇黎白夜巴開過唔少罐頭

仲要係啲妹妹仔

lm

兒童

無咁嘅事

早

妹妹仔 潛左一年水

我見到wing wing即上水

港男ff個陣先中五 念念不忘對呀妹

話冇即係有

妹妹仔早

做乜潛咁耐

Wing Wing都出咗幾個月啦

女未控

各位早晨
又到咗星期五

放假放到今日先開工

聽日又放假？

可惜係逼放假
扣左四日年假

真係慘 遲啲有事一定要請假又冇假請

no pay

No Pay好傷

星期五

星期五特別眼瞓
但睇見港台末日來臨 真心瞓唔著
狗自己查自己就得 港台就唔得 雙重標準

上回講到終於都到咗最期待嘅hk_sexy_girl_12～
仲係處嘅hk_sexy_girl_12真係又緊又窄～
飛揚扯到行晒咁幫hk_sexy_girl_12開鮑～
當然就好溫柔～錫住hk_sexy_girl_12咁插入～
飛揚一插...插穿hk_sexy_girl_12處女膜...
好爽...只係插咗大半碌就頂住頂住子宮口...
飛揚好好享受同hk_sexy_girl_12做...
睇得出hk_sexy_girl_12都好享受...
「啊...啊...啊...唔...啊～哥哥～啊～」hk_sexy_girl_12一呼一吸...一呼一吸...個嘴仔好吸引...
『妹妹...嗄...妹妹...』飛揚錫啖hk_sexy_girl_12...再錫多兩啖...
蜻蜓點水咁錫咗幾啖...就伸條脷入hk_sexy_girl_12個嘴仔裡面...
hk_sexy_girl_12都好努力咁用條脷仔舐飛揚...舔飛揚條脷...
飛揚就同hk_sexy_girl_12打住茄輪...抽插...抽插...
好舒服...十二歲小妹妹...終於可以...同十二歲嘅小妹妹做...
而家啲小妹妹真係好早熟...好早就已經可以做愛...
就算係得十歲左右...已經可以俾成年男人嘅陰莖插入...
只要溫柔啲...錫住嚟抽插...小妹妹都可以享受性愛滋味...
“滋滋滋滋滋”抽插咗一陣...就已經抽插到“滋滋”聲...
好濕...成大半碌巨棒都沾滿hk_sexy_girl_12淫水...
好舒服...再插入啲...再插深啲...
「唔...唔...哥...啊～哥喔...啜啜...」hk_sexy_girl_12每俾飛揚頂到最深最入...龜頭頂住頂住子宮...頂到實一實...就算同飛揚打緊茄輪...都忍唔住要嗌出嚟...
『妹妹...嗄...好舒服...嗄...啜...唔...』
好正...十二歲小妹妹...真係好正啊...
跟住嘅劇情發展又會係點呢？

準備出文

「唔唔...哥...唔...」hk_sexy_girl_12把聲又淫又甜...

“滋滋滋滋滋”巨棒抽插濕嫩幼洞...抽插到“滋滋”聲...

我雙手就隔住件白色校裙...白色吊帶小背心...輕輕摸一摸hk_sexy_girl_12對小饅頭...

好軟熟...又有彈性...

雖然只係微微凸起...但就好好手感...

再加上件吊帶小背心好薄身...好似直接摸住對未成年...仲處於發育階段嘅小妹妹乳房...

真係好正...

我雙手一邊又摸又搓...捏兩捏...

「啊...啊～哥哥～」hk_sexy_girl_12又淫叫幾聲...

我感覺到...hk_sexy_girl_12陰道收一收緊...再收一收緊...緊緊咁包到我碌巨棒實一實...

好舒爽吖...被小妹妹嘅嫩洞...包到實一實...

我再用力搓一搓起hk_sexy_girl_12對小饅頭...隔住件白色校裙...白色吊帶小背心...又舐又錫...

hk_sexy_girl_12件白色校裙胸前就沾滿晒我啲口水...

好軟熟...好彈手...小妹妹嘅乳房...

我再肉緊啲...不停又舐又錫...連件白色吊帶小背心都沾有我啲口水...透透地...

「哥哥...哥哥喔～」hk_sexy_girl_12挺一挺胸...

我就可以見到...對微微凸起嘅乳尖...透過白色吊帶小背心...透過白色校裙...

我就對準兩粒微微凸起嘅粉紅乳尖...隔住件白色校裙...白色吊帶小背心又錫又啜又輕輕咬一咬...

好正...十二歲小妹妹嘅幼體...真係好正...

我又錫又啜又舐...慢慢將hk_sexy_girl_12抱起...

hk_sexy_girl_12對腳仔都翹到我條腰實一實...

我就以火車便當體位抽插hk_sexy_girl_12...

甜故係增味
但係唔會淨食沙糖

連續幾編都係咁樣 完全冇劇情發展
我全部飛
Dislike

hk_sexy_girl_12都攬得我好實...翹得我好實...不停抽插...抽插...

細細粒粒嘅hk_sexy_girl_12真係好輕...抱住嚟抽插...好爽...

“滋滋滋滋滋滋”抽插咗一段時間...一啲攰嘅感覺都冇...仲越插越爽...

好正...十二歲...只得十二歲嘅小妹妹...竟然可以咁享受性愛...

「哥哥...啊啊～哥哥...唔得喇...唔得喇～」hk_sexy_girl_12對手仔攬到我條頸實一實...對腳仔又翹到我條腰實一實...

我感覺到hk_sexy_girl_12嘅濕潤幼嫩陰道收緊...嫩肉包到我碌巨棒實一實...

大量淫水就喺我碌巨棒之間噴出...

高潮...我竟然可以令十二歲嘅小妹妹潮吹...

「唔...唔...哥哥...」hk_sexy_girl_12面紅紅...痴痴迷咁望住我...

我錫啖hk_sexy_girl_12個水潤嘴仔...將佢放返低...俾佢回一回氣...

而sexyhk_girl14同Sex_hkg18都趴咗喺度...翹起個屁股仔...揭起旗袍校裙...對住我...

望住一藍一白嘅旗袍學生妹...

「插我啦～哥哥～快啲插入嚟啦～」

我立即用碌巨棒從後插入Sex_hkg18...

“啪啪啪啪啪啪啪”抽插到“啪啪”聲...

好爽...雙手揸住Sex_hkg18對豐乳從後抽插...真係好爽...

「我又要～哥哥喔～我又要啊～」sexyhk_girl14扭兩扭個屁股仔...

我就由Sex_hkg18嘅濕洞一抽...再一插...插入sexyhk_girl14嘅濕潤幼洞...

好爽...都係得十四歲...未成年少女嘅幼洞...又窄又緊...真係爽死...

“啪啪啪啪啪啪啪”抽插到“啪啪”聲...

「到我喇...到我喇哥哥～」

我就由sexyhk_girl14嘅濕洞一抽...再一插...插入Sex_hkg18嘅濕潤幼洞...

「我又要...插我～」

插幾插Sex_hkg18...

「我又要啊～哥哥～」

又猛插幾下sexyhk_girl14...

「俾我...哥哥...俾我喔～」

不停喺Sex_hkg18同sexyhk_girl14之間抽插...抽插...換嚟換去咁抽插...

好爽吖...同時可以抽插兩個妹妹嘅淫洞...兩種唔同嘅感覺...真係好爽吖...

“啪啪滋滋啪啪啪滋”喺淫亂嘅啪啪同滋滋聲之中...hk_sexy_girl_12亦回好氣...

hk_sexy_girl_12趴咗喺度...翹起個屁股仔：「哥哥～」

我見hk_sexy_girl_12嘅嬌小身體罷出咁淫亂嘅姿勢...忍唔住要立即插入去...

我一揭起hk_sexy_girl_12條白色校裙...立即插碌巨棒入去佢濕潤嘅一線嫩鮑...

好爽...雖然頭先已經抽插咗一段時間...仲俾我抽插到潮吹...之但係都仲係勁窄勁緊...

得十二歲嘅小妹妹...真係點玩都係咁窄咁緊...

我捉住hk_sexy_girl_12條纖腰...抽插...抽插...每一下都插到最入最深...頂住頂住個子宮口...

“啪啪啪滋滋啪啪啪滋啪滋滋”

好爽吖...

「唔唔...吖吖...吖...哥哥...吖吖呀呀～」

真係好爽...

「呀呀～哥～啊啊～呀呀呀～」

可以同到三個妹妹玩4P...

「唔唔唔...呀呀...哥哥...哥哥呀呀呀～」

仲可以幫個十二歲小妹妹開鮑...抽插...抽插...

真係好正吖...十二歲嘅小妹妹...可以同十二歲嘅小妹妹做...抽插個濕潤幼洞...

而家啲小妹妹真係好早熟...好早就可以做愛...同成年男人做愛...

我再摸摸hk_sexy_girl_12條纖腰...摸摸條紅色膠腰帶...再摸上去佢對小饅頭...

輕輕摸一摸...隔住件白色校裙...白色吊帶小背心...再搓起對小饅頭嚟抽插...

「吖吖...唔...呀呀哥～好舒服...呀呀呀好舒服喔哥哥～」

『好舒服...嗄...哥哥都好舒服...』

唔得喇...唔得喇...太舒服喇...就快...就快...

『哥哥就快要射喇...』已經...已經感覺到...

「射啦..唔唔...射入去啦哥哥～唔會有BB㗎～呀呀呀～」hk_sexy_girl_12翹起個屁股仔...任由我抽插...

聽到hk_sexy_girl_12咁講...我就更興奮...興奮到碌巨棒一硬...

我成碌巨棒喺hk_sexy_girl_12濕潤幼嫩嘅陰道裡...插到最深最入...龜頭頂住子宮口...頂到實一實...

『嗄...嗄！』當我感覺到個龜頭好似觸電咁...再谷一谷...

就喺大量精液快要噴出嚟之時...

眼前hk_sexy_girl_12嘅白色校裙學生小妹妹背影開始扭曲...產生出黑色嘅...深淵一樣黑嘅...黑洞...

越嚟越黑...眼前嘅hk_sexy_girl_12...白色底裙...屁股仔...一切...一切...整個空間...正被深淵一樣黑嘅黑洞吞噬...

吞噬...

...

..

.

TO BE CONTINUED

今晚出完

鍾意嘅朋友記得Like同Share俾身邊嘅朋友一齊J～

有咩記得喺下面留言講～我會一一回覆～

三句預告

[Take 04－都係有事] PART 01

當我再睜開雙眼…

係...係發夢...

已經將[Take 03－戒丁一日] PART 15 Upload上紙言

請自行Skip過

瞓醒。。。
摸一摸條巨龍。。。
就快射。。。。
黑暗。。。。
吞噬。。。。。
越黎越短, 無限loop啦

擺出

唔好唔記得Wing Wing著緊校服㗎

謝校對

錯字王

少咗㗎喇

早吖
月巴今日真係好早喎

過咗12點又是新的一天

早
眼光光

精子發生時空扭曲

扭斷廢腸碌鳩

可能即刻穿越時空

你係今日嘅第一個

金令早
中午再瞓過

汁早

每條精子都係黑洞

越扭越粗

出返嚟碌鳩仲喺唔喺度先

各位早晨
又到咗星期六

午安

69係時空隧道 扭斷左兩個平行時空永遠分割

話咁快又到一點

要拯救碌鳩

話咁快又一日

時間過得好快 最慘係越嚟越難過

晚安 剛起

夜行巴晚安
又食完囡啱啱先瞓醒啦一定

啱啱開完工咋

開完工又可以安心食女

啱啱醒 但係又啱啱開完工

PTXX

極可疑

人生係咁㗎啦

有冇得介紹入行

大家都係生不逢時

星期日
過得真快
後日冇得繼續hea

收拾好心情未

咁又一年了

上年呢個時候仲搶緊口罩

過去十八歲沒戴錶不過有時間

今年疫情仲未完 想出去食嘢都話要安心出行

已經放棄咗出街食嘢

我都係
好耐冇出過街食嘢 已經唔知個感覺係點

好掛住之前有女溝嘅日子

你而家都可以去溝女㗎

各位早晨
星期日 休息埋今日

剪撚左佢算數啦

一條咁正嘅碌鳩剪咗佢實在可惜

搵唔到對象

街上搜尋

食幻幻需要有幾長

幻幻試過有18cm就返唔到轉頭

OYGB, YNGB

黑黑黑黑黑
........白......

n/242603

有真心正又點 都冇窿插

扮人渣地底泥龍王

幼王的工作

好想收個徒弟

你不嬲都係副業寫故㗎啦

咁正業係咩？

新屯門色魔

新屯門 色魔
係咪科幻故嚟

係你嚟

早晨

啲升key雀已經叫緊

啊丫~ 啊丫~

新屯門係邊個時空？

夾餅早

金令早

今朝我都聽到有雀叫
好好唱口

第六新屯門市

吱吱吱吱～吱～～～～～～

使徒入侵香港

各位早晨
又到咗星期一

要儲工口能量同使徒作戰

工口到暴走

文

上回講到飛揚同hk_sexy_girl_12瘋狂咁搞～
不停抽插抽插...抽插hk_sexy_girl_12個嫩洞～
仲抽插到hk_sexy_girl_12高潮潮吹添～
但飛揚仲未射得出喎～
呢個時候，另外兩位妹妹都回好氣～翹起個屁股仔等飛揚插入～
飛揚就抽插完呢個到嗰個～
一鳩抽插兩濕洞～
而hk_sexy_girl_12都回好氣～又翹起個屁股仔等飛揚屌～
飛揚再摸摸hk_sexy_girl_12條纖腰...摸摸條紅色膠腰帶...再摸上去佢對小饅頭...
輕輕摸一摸...隔住件白色校裙...白色吊帶小背心...再搓起對小饅頭嚟抽插...
「吖吖...唔...呀呀哥～好舒服...呀呀呀好舒服喔哥哥～」
『好舒服...嗄...哥哥都好舒服...』
唔得喇...唔得喇...太舒服喇...就快...就快...
『哥哥就快要射喇...』已經...已經感覺到...
「射啦..唔唔...射入去啦哥哥～唔會有BB㗎～呀呀呀～」hk_sexy_girl_12翹起個屁股仔...任由飛揚抽插...
聽到hk_sexy_girl_12咁講...飛揚就更興奮...興奮到碌巨棒一硬...
飛揚成碌巨棒喺hk_sexy_girl_12濕潤幼嫩嘅陰道裡...插到最深最入...龜頭頂住子宮口...頂到實一實...
『嗄...嗄！』當飛揚感覺到個龜頭好似觸電咁...再谷一谷...
就喺大量精液快要噴出嚟之時...
眼前hk_sexy_girl_12嘅白色校裙學生小妹妹背影開始扭曲...產生出黑色嘅...深淵一樣黑嘅...黑洞...
越嚟越黑...眼前嘅hk_sexy_girl_12...白色底裙...屁股仔...一切...一切...整個空間...正被深淵一樣黑嘅黑洞吞噬...
吞噬…
…
..
.
跟住嘅劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Take 04－都係有事] PART 01

當我再睜開雙眼…

係...係發夢...

夢...發夢同...三個妹妹...

屌連發春夢都射唔出...想點撚樣呀？

成個春袋都係精喇！谷住谷住喇！仲係扯到硬一硬呀！

唉屌...

不過...算啦...

總算俾我...過咗星期一...

我一個轉身望落床，咁啱就望到細妹背住我，著緊件校服裙上身...

望住件白色校服裙啱啱拉到上條小蠻腰...遮住咗個屁股仔...

雖然睇唔到阿Wing個屁股係有啲可惜...之但係仲見到雪白無瑕嘅粉嫩背脊...黑色Bra帶...

咪住先...

望住阿Wing將校服背後條拉鏈拉上。

黑色Bra...阿Wing又係著...黑色Bra...

「哥，做咩望住我背脊嘅？」阿Wing行埋去書檯～望住書檯上塊鏡仔中嘅我～

『我...我冇...望緊你個黑色...Bra...』黑色Bra...又係著黑色Bra...咁講法...我又會唔會...

「嗯？著黑色Bra有咩問題吖？」阿Wing一邊對住書檯上嘅鏡仔梳頭一邊問～

『冇...冇...冇問題...我喺度諗...你會著咩色底褲...』屌我喺度講緊咩吖？

「咩色底褲？」阿Wing擰轉身，雙手揭起條校裙，「黑色囉～」

望住阿Wing一對著住白色學生襪...修長雪白幼嫩嘅筷子腳夾到實一實...黑色嘅三角底褲...上面仲有一隻小小嘅白色蝴蝶結...

好靚...阿Wing嘅裙下春光...好耐都冇見過...

「Bra同底底要襯返一Set㗎嘛～」阿Wing繼續揭起條校裙～擺兩擺～再擺兩擺～

『哦...都係...都係...』好靚...真係好靚...我被阿Wing嘅裙下春光吸引住...吸引到痴痴迷迷...

阿Wing擺多兩擺～放返條校裙落嚟～就繼續梳頭～

差少少...差少少就忍唔住放隻手落碌巨棒...望住自己細妹嘅裙下春光嚟Chok...

唉屌鬼咩...我而家仲扯住扯住...扯到成大碌巨棒隊晒出嚟...

好想J吖...好想射吖...好想將春袋裡面儲咗成個月嘅精液射晒出嚟呀！

「哥？你冇事吖嘛？面色咁難睇嘅？」阿Wing放低把梳～然後彈兩彈就彈到嚟床邊～爬上一兩級，用隻手仔摸摸我額頭～「唔舒服？」

『唔...唔係...冇唔舒服...』我摸住阿Wing隻手仔...

唔通哥哥成個月冇射過精...谷精上腦又話俾細妹知咩...

不過講返...阿Wing隻手仔真係好滑...好嫩...仲好細隻...

唔知有阿Wing幫打J嘅感覺會係點㗎呢？

阿Wing隻手仔...細細隻...捉唔晒碌巨棒咁...

又白又滑又幼嫩...捉住碌又粗又長又硬...扯到直一直嘅巨棒...Chok吓Chok吓...上下上下咁Chok吓Chok吓...

好扯旗吖...扯晒旗吖...

「哥...你真係冇唔舒服吖嘛？」阿Wing一面擔心咁打量住我～

『冇冇冇！真係冇！』我都係鬆返開隻手！唔好再非禮自己細妹！

「嗯～咁...哥哥星期四得唔得閒吖？」阿Wing睜大對大眼仔～一面期待咁望實我～

『星...星期四...』阿Wing...又問星期四...

「嗯嗯～」阿Wing帶住甜美嘅微笑點點頭，「我學校有個才藝表演，我都有份演出㗎～我想...你嚟睇我。」

又...又係呢句...又係問我...星期四可唔可以去佢學校睇佢才藝表演...

「唔...唔得吖？」阿Wing有啲失落...

『得得得...梗係得...』我...我真係又...返翻嚟星期一嘅朝早？！

「但係...哥哥面色好差咁喎...係唔係唔舒服？係嘅話就休息多...」阿Wing仲係有啲失落...

『冇冇冇～哥哥一啲事都冇～細妹有份演出才藝表演～哥哥一定嚟睇～等我返到公司同老細請假～』乜都唔好理住...首先唔可以令阿Wing失落！

「咁約定你㗎喇！」阿Wing伸出手指尾～

『嗯～約定你～』我都伸出手指尾～同阿Wing勾勾手指～

「錫晒哥哥～」阿Wing隻手指公點一點我隻手指公後，再錫一錫我塊面～然後落返地～

阿Wing...個嘴仔...好軟熟...

「咁我返學啦～呀！係吖～幫我摺咗張被同埋啲衫吖唔該～嘻嘻～Bye～Bye～」阿Wing行去著埋對婆仔鞋後，就揮住手咁衝出門口～

『好吖好吖...返學小心喇...』好似好耐都冇感受過...阿Wing個嘴仔...

細細個嘅阿Wing...久唔久都要我答應佢啲嘢...

一啲好少嘅事...好易辦到嘅事...佢都要同我勾勾手指...

而好多時...手指公互掂後...阿Wing都會錫啖我塊面...

阿Wing嘅嘴仔...仲係好似佢細個嗰陣時咁...都係咁水潤...咁軟熟...咁柔軟...

好吸引...阿Wing嘅嘴仔...真係好吸引...仲係會吸引住我...好想錫落去...錫阿Wing個...水潤柔軟嘅嘴仔...

屌而家唔係FF自己細妹嘅時候呀！

我又返咗嚟呀！我又返咗嚟星期一嘅朝早呀！

點會咁㗎...點會又跌返落呢個無限輪迴地獄㗎？！

冇理由㗎！明明我...明明我尋晚...我尋晚冇打過J就瞓咗！

仲發春夢！

同三個妹妹...玩4P...

玩咗好耐...玩咗好多...

同大波嘅十八歲妹妹玩...仲同兩個未成年嘅妹妹玩...

一個十四歲...另一個仲要得十二歲...

好爽...好真實...比真實更真實...

幫十二歲妹妹破處...仲要玩咗好耐...抽插到差唔多射...就喺差唔多射嘅時候...

差唔多射...啲精都谷到上嚟之時...唔通？！

今晚出完

鍾意嘅朋友記得Like同Share俾身邊嘅朋友一齊J～

有咩記得喺下面留言講～我會一一回覆～

三句預告

唔撚係呀化？

又係喺龜頭好似觸電咁...成碌巨棒硬一硬...臨射嗰一刻...

唔打J...夢遺都出事？

好準時

圖呢

我都想要咁嘅妹 問咩色底褲真係會俾你睇

可唔可以要姐姐

唔會出賣Wing Wing

Wing WIng：「俾哥哥睇又有乜所謂喎～」

《仲係十四歲嘅我 幫廿歲家姐拎底褲俾佢》
又有題材

哥哥幫你檢查身體

剪撚左條廢鳩佢算啦

好短咁

我ok㗎

此post發現好多變態佬啊

睇吓發育得健唔健康

射唔出都要剪咁慘咩

長咗㗎

家姐：「細佬～睇完鬼片驚唔驚吖？今晚使唔使過嚟同家姐瞓吖？」

唔夠多 應該可以再多啲

諗起soundcloud個個絲打錄既聲

射都射唔出黎有撚用咩

邊條先？
我成日聽：「哥哥～快啲同我一齊沖涼～」

剪咗可能會學識辟邪劍法

食之無肉棄之有味

邊條

食碌鳩

Link呢

出名過一排你地無聽過？

呢兩個ac都幾正
聽講真身係肥婆

呢個ac好似先係肥婆個個
唔記得了

可能聽過都唔定

靚聲九成都係肥婆
識親啲靚女把聲都好沙

J聲自行FF

少肥baby fat嗰啲

少肥把聲先會甜

exac7ly

聽你講完係肥婆之後，把聲聽落好似肥婆

扯晒旗咁聽

J聲係唔錯嘅
唔露樣就有FF空間

唔記得以前係高登定連登有人開ppost叫絲打錄聲比人J定調轉絲打想錄聲叫大家比題目咁

個陣真係聽到扯晒

高登嗰陣又係講起咩J聲 然後就有人Post咗“哥哥～快啲同我一齊沖涼～”條Link出嚟

好似係個幾個post

等左成個禮拜, 終於去番正常世界

準備強上wing wing未

小美麗

好耐冇J過聲 今晚又JJ佢先

呢個世界真係正常咩

準備俾Wing Wing強上

美唔美麗㗎

各位早晨
人靚聲唔甜我都OK㗎

而家食多啲蛋白質先

屌 今晚唔洗陪女 可以睇wing wing

有女仲掛住Wing Wing

上回講到飛揚瞓醒～以為自己發完夢就過咗星期一～
點知見到阿Wing著緊校服...又係著黑色Bra！
飛揚諗又係黑色Bra...會唔會...
俾Wing Wing發現哥哥𥄫自己背脊～飛揚又多口問阿Wing著咩色底褲～
阿Wing揭起條校裙俾飛揚睇條黑色底褲～仲話Bra同底底要襯返一Set㗎嘛～
飛揚𥄫自己細妹𥄫到迷晒～
Wing Wing以為哥哥有咩唔舒服～就上床關心一下哥哥～
飛揚邊有唔舒服吖～係扯旗扯到痛咋～
Wing Wing又問飛揚星期四得唔得閒去佢學校睇佢才藝表演～
又問呢條問題？！
飛揚應承Wing Wing～仲勾勾手指尾錫啖飛揚塊面就出門口返學～
阿Wing細個嗰陣都成日會咁做...
阿Wing嘅嘴仔...仲係好似佢細個嗰陣時咁...都係咁水潤...咁軟熟...咁柔軟...
好吸引...阿Wing嘅嘴仔...真係好吸引...仲係會吸引住飛揚...好想錫落去...錫阿Wing個...水潤柔軟嘅嘴仔...
屌而家唔係FF自己細妹嘅時候呀！
又返咗嚟呀！飛揚又返咗嚟星期一嘅朝早呀！
點會咁㗎...點會又跌返落呢個無限輪迴地獄㗎？！
冇理由㗎！明明飛揚尋晚冇打過J就瞓咗！
仲發春夢！
同三個妹妹...玩4P...
玩咗好耐...玩咗好多...
同大波嘅十八歲妹妹玩...仲同兩個未成年嘅妹妹玩...
一個十四歲...另一個仲要得十二歲...
好爽...好真實...比真實更真實...
幫十二歲妹妹破處...仲要玩咗好耐...抽插到差唔多射...就喺差唔多射嘅時候...
差唔多射...啲精都谷到上嚟之時...唔通？！
跟住嘅劇情發展又會係點呢？

準備出文

唔撚係呀化？

又係喺龜頭好似觸電咁...成碌巨棒硬一硬...臨射嗰一刻...

唔打J...夢遺都出事？

唔撚係呀化？

唔撚柒係咁荒謬呀化？！

咁點撚樣吖？打J又唔得...唔打J夢遺又唔撚得...

咁搞法...唔打J就一定會發春夢...臨射之前又返翻嚟星期一朝早...

打J又返翻嚟...唔打J又一定會發春夢...

咁點吖？咁即係點吖？即係不停咁無限輪迴地獄...

唔撚柒鳩係咁荒謬呀化？！

痴撚線！屌邊有可能㗎？

玩鳩我咩？

咁點撚樣呀？可以點撚樣呀？要我點撚樣呀撚樣！！！

唉屌都係唔好諗咁多...

我跳到落地，企喺阿Wing張床隔離...望住佢張床...望住佢張捲埋一舊嘅被...望住佢件睡衣...望住佢條睡褲...

快快手手...快快手手...

屌那星...邊閪度有可能㗎...

我快快手手摺好阿Wing張被...再幫阿Wing摺好埋睡衣睡褲...

然後就行到去騎樓...

打J又唔得...唔打J又會發春夢...

望住阿Wing啲底底呀，啲Bra呀一件件咁晾晒喺面前...

望住呢堆粉紅、粉藍、粉紫、黑、白、Lace、有花冇花應有盡有嘅內衣褲...

發春夢又會射...但又射唔出...又谷住谷住...

我快快手手咁攬住阿Wing啲內衣褲返入房...放落床...

我一放落床之時...望住我碌扯到隊晒出嚟嘅巨棒...幾條底褲掃過我碌巨棒...掃過我個龜頭...

其中一條粉紅色底褲咁啱就跌正喺我碌巨棒上...勾住咗...

咁點撚算吖...就算用阿Wing條底褲包住嚟J...用埋佢啲Bra嚟J...臨射嗰刻又會返翻去朝早...

屌...

我立即拎返起條勾住喺我碌巨棒上嘅粉紅色絲質底褲...

一邊扯到行晒一邊摺...

仲係好扯旗...對住阿Wing啲內衣褲...總係會扯晒旗...

少女內衣褲嘅質感...真係好好摸...

仲要FF住...著喺阿Wing身上...

好似頭先...阿Wing背後嘅黑色Bra帶...揭起條校裙...俾我睇...黑色嘅絲質底褲...仲要有隻白色蝴蝶結仔喺上面...

好扯旗...真係睇到扯晒旗...

之但係扯旗又點...都唔J得！

一射嗰下又返翻去朝早...

屌！

摺好晒之後就放喺阿Wing張床度...

好快手咁將洗衣機裡面自己啲衫晾出去！

梳洗完換好衫梳埋個柏豪All Back出門口！

想J吖...想J阿Wing啲內衣褲...又唔J得...又扯住扯住谷住谷住...真係谷精上腦喇！

“咔！啪！”當我一閂埋鐵閘...

「飛揚哥哥早晨～」身後就傳嚟一把嬌俏嘅小妹妹聲～

我回頭一望：『琳琳...早晨～』

點解...呢個鐘數都會見到琳琳？

我明明...明明就快手咗好多...早咗好多出門口...

係咯...我早咗足足差唔多成廿分鐘出門口...點解又會喺呢個時候...

「飛揚哥哥？我塊面...污糟咗吖？」琳琳面紅紅咁摸摸自己塊面～

『唔...唔係唔係～冇污糟到吖～一樣係咁靚女～』冇...冇理由㗎...

明明就早咗成廿分鐘...咁多次都係...照計琳琳喺廿分鐘之後先出門...

點解...點解今次早咗成廿分鐘...都會遇到琳琳...

「飛揚哥哥笑人嘅～」琳琳塊面越嚟越紅...紅到好似個紅蘋果咁...

『唔係唔係...咁琳琳真係越大越靚女～』我做乜又好似氹琳琳上床咁嘅口吻？！

真係谷精谷到上晒腦...連一個小學五年班嘅小妹妹都唔放過...

「多謝...」琳琳塊面紅過紅蘋果～含羞答答咁點點頭～

『唔多謝...唔多謝...返學喇...返學喇...』唔好再諗咁多喇...越諗得多...越谷精上腦...

「嗯～一齊行～」琳琳面紅紅咁咬住下唇點點頭，雙手捉住我隻手～

琳琳對手仔...真係又細隻...又嫩滑...

小學五年班嘅小妹妹...對手真係...

等等...等等先...之前嗰幾次都唔係咁㗎喎...

明明就係...琳琳會行喺前面...俾我尾行視姦...

點解今次...

有啲唔同...點解會有咁嘅唔同？

『係呢～你平時都係呢個時間返學㗎？』都係...問一問...

「嗯～」琳琳點點頭～「差唔多都係呢個時間～有時仲會再早啲～」

『係吖...會唔會再遲啲...』我再問一問...

「再遲啲就會遲到㗎喇～」琳琳擰擰頭～

『哦...琳琳好少遲到？』繼續問...

「好少～飛揚哥哥教過我要守時㗎嘛～我好聽飛揚哥哥話㗎～不過有時冇辦法...嘻～」琳琳伸一伸條脷仔～

『嗯～有時冇辦法都唔緊要嘅～琳琳已經好乖㗎喇～』都係好似...問唔到啲乜...

不過又估唔到...琳琳咁聽話...仲係要聽我話...

咁琳琳都係乖女嚟嘅～

縱使屋企人為口奔馳...冇時間照顧佢...

好彩遇到我哋呢個好鄰居咋～

如果唔係有我哋兩兄妹照顧...琳琳又會唔會學壞呢？

唔...又未必嘅～

我哋兩兄妹咪又係屋企人唔得閒照顧～

我同阿Wing咪又係好似相依為命咁～

我哋兩兄妹都冇乜點吖～

阿Wing都係聽教聽話吖～

或者就係...細妹要靠我呢個哥哥照顧...所以我要更加生性...

或者就係要生於窮困嘅下等人家庭...小朋友先會生性...

今晚出完

鍾意嘅朋友記得Like同Share俾身邊嘅朋友一齊J～

有咩記得喺下面留言講～我會一一回覆～

三句預告

[Take 04－都係有事] PART 02

俾琳琳對幼滑手仔捉住嚟行...

雖然琳琳胸前就唔係話有好多肉...但總算有少少微微凸起...

已經將[Take 04－都係有事] PART 01 Upload上紙言

捕住飛揚出門口

那獵物也是獵人

嘿嘿

耐到唔記得女同事叫乜名

唔通係細個嘅你

呢個時候可以重睇重溫

各位早晨
呢幾晚都有夢見返啲小學同學
而且仲要記得返個名
其中有個叫羅婉均

點解要分開每個月派1000 仲要喺嗰個月內用晒 唔可以儲起
個感覺咁共產黨派飯券

闊別連登十個月
中間上過幾次
近排一次過睇完傭兵故
睇到少迷
btw 新故留咗名先翻去睇翻先

一次過睇晒係咪好爽

都睇咗幾日
但係真的不錯
成個人舒暢曬
btw 啱啱睇完頭嗰幾篇
呢個故飛揚是咪識時間跳躍

睇咗幾日算快啦
呢個故飛揚好有問題

誘惑你去藍店洗錢

好多個唔同屬性既wing wing

就來有m同s屬性

我唔要幫襯藍店吖

哥控係主屬性

唔通係預知夢啲fd

係預知 定係發生過

睇錯吳婉芳

好錯喎

上回講到飛揚唔打J都會發春夢～發春夢都係會輪迴地獄～
唔掂喎咁搞法...
唔好理咁多喇！都係幫阿Wing搞掂啲嘢先啦！
飛揚真係好想J阿Wing啲內衣褲...但J嚟都冇用！都係射唔出又輪迴！
只好快啲搞掂晒就出門口！
一出門口又遇到琳琳～
冇理由㗎喎...飛揚早過之前出門口...呢個鐘數冇理由會遇到琳琳㗎...
飛揚嘗試試探...
「再遲啲就會遲到㗎喇～」琳琳擰擰頭～
『哦...琳琳好少遲到？』繼續問...
「好少～飛揚哥哥教過我要守時㗎嘛～我好聽飛揚哥哥話㗎～不過有時冇辦法...嘻～」琳琳伸一伸條脷仔～
『嗯～有時冇辦法都唔緊要嘅～琳琳已經好乖㗎喇～』都係好似...問唔到啲乜...
不過又估唔到...琳琳咁聽話...仲係要聽飛揚話...
咁琳琳都係乖女嚟嘅～
縱使屋企人為口奔馳...冇時間照顧佢...
好彩遇到飛揚同阿Wing呢個好鄰居咋～
如果唔係有佢哋兩兄妹照顧...琳琳又會唔會學壞呢？
唔...又未必嘅～
佢哋兩兄妹咪又係屋企人唔得閒照顧～
飛揚同阿Wing咪又係好似相依為命咁～
佢哋兩兄妹都冇乜點吖～
阿Wing都係聽教聽話吖～
或者就係...細妹要靠飛揚呢個哥哥照顧...所以飛揚要更加生性...
或者就係要生於窮困嘅下等人家庭...小朋友先會生性...
跟住嘅劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Take 04－都係有事] PART 02

俾琳琳對幼滑手仔捉住嚟行...

雖然琳琳胸前就唔係話有好多肉...但總算有少少微微凸起...

而我哋之間嘅距離又唔算係貼到實...但都已經叫好近...

我都唔敢有乜多餘郁動...應該話係硬撚晒軚...隻手硬晒咁...唔敢亂郁...

我就係怕...一個唔覺意...輕輕郁一郁...撞到...琳琳啱啱開始發育嘅胸部...就唔係咁好啦...

你知啦...琳琳呢個年紀...一係仲係俾人非禮咗都唔知嘅天真無邪小妹妹...一係就係極敏感...掂一掂都唔得...

而你睇IG嗰三個妹妹就知...萬事都係小心啲好...

琳琳呢個年紀...假如好似嗰三個妹妹咁...就真係食得㗎喇...

食得...食得...琳琳呢個年紀...當然呢啲嘢就只有FF好喇～真係要食嘅話，衰咗好大鑊！

「係呢～平時唔見飛揚哥哥喺呢個時間出門嘅？」琳琳帶住一面天真咁問～

『我？哦...係吖～平時我都會遲少少...係今日早咗～』你睇琳琳幾咁天真爛漫～唔好FF咁多喇～

「唔怪之得平時遇唔到飛揚哥哥啦～」琳琳咬住下唇點點頭～

『係吖係吖...』奇就奇在...『咁琳琳會唔會遇到阿Wing姐姐出門㗎？』

點解之前...琳琳又會遲咗...今次又會早返...

明明都係同一日...

唔好怪我不停咁Loop...諗唔通嘅就係會不停咁將個問題喪Loop㗎啦～

「有吖有吖～」琳琳搖一搖我隻手，「久唔久都會遇到阿Wing姐姐㗎～如果早嘅話，阿Wing姐姐仲會陪我等車添～」

『係吖...係吖...阿Wing姐姐對你真係好...』嘩嘩嘩...呢搖一搖...差啲就搖咗埋去琳琳胸前...

大家又唔好誤會...唔係琳琳刻意搖我隻手去佢胸前...

係我隻手好不自覺咁想向住琳琳胸前搖埋去！

冇錯！係關我隻手事！唔關我事！

我係有意識唔俾自己隻手亂郁！但隻手就無意識咁想向琳琳胸前搖埋去！

好彩嘅係同琳琳之間仲有少少距離...而且琳琳胸部真係仲係好細...只係微微咁凸起...

唔存心去貼埋去都唔會觸碰到唔應該觸碰嘅肉...

唔好亂嚟吖...真係唔可以亂嚟㗎...

非禮未成年嘅都好大鑊...仲要非禮咁細個...

之但係...如果琳琳唔覺...又或者係佢令我掂到佢...

都唔好啦！俾人見到就唔係咁諗㗎喇！

一定係話我呢個成年變態佬藉住小妹妹嘅信任...非禮佢...喺小妹妹身上滿足自己嘅性慾！

乜都入晒我數！

之但係...而家又冇人...

「飛揚哥哥都對我好好～」琳琳甜絲絲咁咬住唇，帶住微笑向我點點頭～

『係...係咩？』邊...邊種好吖？

被琳琳對幼嫩手仔捉實咁行到嚟等𨋢...仲係一個人都冇。

我再望望後面...望望左右...啲門都閂晒...又一個人都冇...應該冇人會見到...

都係小心啲好...話晒都唔同時間...

唔知呢個時間會唔會有人...有人又點？咁小心又做乜鳩？我又唔係要對琳琳做啲乜！

唔係唔係...其實咁樣俾琳琳雙手捉實...都好似唔係咁好...

我呢個猥瑣變態怪叔叔樣...好易令人誤會！（誤咩會吖？明明就係自己想！）

琳琳望一望自己對腳仔，對白色學生襪，跣落咗少少...

『等我幫你吖～』我就烏一烏低身...幫琳琳拉一拉對白色學生襪...

唔拉都醒唔起...一拉...

琳琳對腳仔...真係好滑...

又白...又滑...雪白嫩滑嘅幼腿...就好似琳琳再細個啲...幼稚園...升小學生...

真係好滑...唔怪得...對學生襪都跣咗落嚟...

幫琳琳拉好對白色學生襪...左右對秤之後...再望清楚...琳琳對筷子腳仔真係好靚...

又白又滑又嫩嘅一對幼腿...

「唔該飛揚哥哥～」琳琳面紅紅咬住下唇～帶住微笑點點頭～

『唔...唔使客氣...』仆...仆街...幫琳琳拉返好對學生襪先覺得心虛...

明明我就係非禮咗琳琳啦...

「飛揚哥哥仲係好似以前咁～咁會照顧我～幫我著襪～」琳琳面紅紅咁點點頭～

『呃...係咯係咯...琳琳都大個喇～其實都唔使我幫啦～』係咯係咯...大個女喇...再有身體接觸...好易令人誤會㗎...

「咁我寧願唔大個喇！」琳琳擰擰頭～

『點解吖？』大個唔好咩？

個個小朋友都想快啲大個...快啲成年...

「唔大個就可以一直俾飛揚哥哥照顧～」琳琳甜絲絲咁咬住下唇～帶住微笑向我點點頭～

『哈哈～傻女嚟㗎～』我摸摸琳琳把秀髮～

唔大個就可以一直俾哥哥照顧...我記...阿Wing都有咁講過...

之但係...又邊有可能...

時間只會一直向前...人就會跟住時間長大...唔會停落嚟...

咪住先...呢句說話好似怪怪地...唔係好適合而家嘅我講...

我而家...時間係冇停落嚟...而係不停咁回帶...無限輪迴地獄...

『就算琳琳長大...飛揚哥哥都會照顧你～』而呢句說話...我都有同阿Wing講過...

就算阿Wing長大...哥哥都會照顧你...一直都...一直都...

摸多兩摸琳琳把秀髮先發現...

我做咩又非禮琳琳？！

今晚出完

鍾意嘅朋友記得Like同Share俾身邊嘅朋友一齊J～

有咩記得喺下面留言講～我會一一回覆～

三句預告

「嗯～」琳琳面紅紅～甜絲絲咁點點頭～

唔好再非禮琳琳喇...俾人見到好大鑊㗎...

之但係琳琳都係雙手捉實我隻手...

今鋪連拜登都救唔到你

話唔定美國好快就幻幻合法化

應該跟台灣

幻幻樂園

忍耐呢班垃圾喇!!

撥1億咁少，等班垃圾去前線醫飽佢啦!!

唔係第一日認識呢個正苦 早就無望

儲左幾日一次過睇

係忍夠呢班垃圾至真!!

爽唔爽吖

忍無可忍 然後呢

各位早晨
總係有啲悶悶不樂

掛唔掛住我

因為冇得射？

係咪有咩誤會

竟然有人夠膽撩妹妹仔

可能射得太多

那獵人也是獵物

啱啱個 post沉咗，以為樓豬俾ban埋

個Post唔係成日都沉到唔知去咗邊㗎咩

上回講到琳琳勁黐飛揚～
梗係啦～琳琳由細到而家都係飛揚同Wing Wing兩兄妹揍大～當正飛揚係哥哥～
但飛揚係一個變態哥哥囉～成日都想搞自己細妹～
飛揚一直都忍住！控制住自己！
一來怕會有人發現...二來真係唔想傷害琳琳！
有啲嘢FF好喇...唔好真係做吖...
飛揚見琳琳對襪一高一低，就幫佢拉返好對襪～
「飛揚哥哥仲係好似以前咁～咁會照顧我～幫我著襪～」琳琳面紅紅咁點點頭～
『呃...係咯係咯...琳琳都大個喇～其實都唔使我幫啦～』係咯係咯...大個女喇...再有身體接觸...好易令人誤會㗎...
「咁我寧願唔大個喇！」琳琳擰擰頭～
『點解吖？』大個唔好咩？
個個小朋友都想快啲大個...快啲成年...
「唔大個就可以一直俾飛揚哥哥照顧～」琳琳甜絲絲咁咬住下唇～帶住微笑向飛揚點點頭～
『哈哈～傻女嚟㗎～』飛揚摸摸琳琳把秀髮～
唔大個就可以一直俾哥哥照顧...飛揚記得...阿Wing都有咁講過...
之但係...又邊有可能...
時間只會一直向前...人就會跟住時間長大...唔會停落嚟...
咪住先...呢句說話好似怪怪地...唔係好適合而家嘅飛揚講...
飛揚而家...時間係冇停落嚟...而係不停咁回帶...無限輪迴地獄...
『就算琳琳長大...飛揚哥哥都會照顧你～』而呢句說話...飛揚都有同阿Wing講過...
就算阿Wing長大...哥哥都會照顧你...一直都...一直都...
摸多兩摸琳琳把秀髮先發現...
飛揚做咩又非禮琳琳？！
跟住嘅劇情發展又會係點呢？

準備出文

「嗯～」琳琳面紅紅～甜絲絲咁點點頭～

唔好再非禮琳琳喇...俾人見到好大鑊㗎...

之但係琳琳都係雙手捉實我隻手...

咁樣都好易俾人誤會...

我想縮開...同琳琳保持距離...

但身體又唔係好受控制...

唔係我想享受琳琳嘅身體...而係...我又唔想俾佢誤以為我想疏遠佢...

其實小朋友信任你...想接近你多啲...靠得埋啲...安全感就大啲...

本應係一件好事嚟嘅～之但係...我心懷不軌先衰呢...

又係嗰句啦...藉住小妹妹對自己嘅信任，對佢做出不軌嘅行為...罪加一等㗎...

所以話做男人難...做好男人更難...

我都只好保持住理性...俾琳琳對手仔捉實咁等𨋢...

等咗一陣，終於等到架𨋢落嚟。

𨋢門一開，就見到裡面都企咗唔少人。

有兩三個中學哥仔...又有幾個中年大叔...

成𨋢都係男人...仲要有幾個眼甘甘咁𥄫住琳琳...由頭掃到落腳...鹹鹹濕濕猥瑣到死...

而琳琳都好似有啲緊張咁...

『入𨋢喇～』我就捉實琳琳隻手仔。

「嗯...」琳琳就緊緊張張咁入𨋢。

護住琳琳入𨋢...我企喺佢身後...雙手捉實佢對手臂...俾多啲安全感佢...

琳琳知道有我企喺佢身後，唔會俾後面班變態鹹濕佬望到...掂到...都開始冇咁緊張～

保護琳琳，你我有責！

你班變態鹹濕猥瑣怪叔叔...咪撚打我嘅琳琳主意！

話說琳琳真係好細粒...

對膊頭好窄...冇乜肉...好有骨感...

我企喺琳琳身後...真係可以完完全全咁幫佢遮晒...

望住琳琳條高馬尾...好挺...

我都幾鍾意啲學生妹紮高馬尾返學～

阿Wing未剪Heidi頭之前...都會紮高馬尾...

不過聽阿Wing講其實都幾難紮...

紮得唔好好易會跌落嚟...過咗一段時間又要再紮過...

不過紮高馬尾真係靚啲～睇起上嚟活潑啲～

假如跪喺面前含嘅話...仲可以捉住佢條馬紮...

唔單止含...推車都可以一手捉住條馬紮...從後狂抽...猛插...

我靠近琳琳多少少...就聞到由佢身上散發出嚟嘅小妹妹香味...

好清香...

呢種清香...又令我...又令我痴痴迷迷...

琳琳嘅身體...未俾人掂過...或者掂得最多嗰個...可能就係我...

細細個嘅琳琳已經好可愛...好得意...成個小天使咁...

而家都未真係長大...就已經咁吸引...吸引到我呢啲大哥哥神魂顛倒...

點算...真係好想搞...好想同琳琳...享受...

屌我又喺度FF乜柒呀？

咪話咗要好好保護琳琳㗎囉！

護苗吖！護苗吖！

唔係插苗呀！

正經啲！唔好再FF啲冇可能嘅嘢！

我要保護琳琳！讓佢有個快樂健康嘅童年！

成程𨋢程我都好好咁護住琳琳～

當架𨋢落到地面，打開𨋢門，琳琳就帶住我行埋一邊。

琳琳同我一齊望住班男人行出大門...

「我好怕會同佢哋同𨋢...尤其係嗰個肥肥地嘅叔叔...」琳琳離遠指一指個肥肥地中年大叔...

『嗰個？佢做過啲咩吖？對你做過啲咩呀？』竟敢向我嘅天真無邪可愛得意琳琳小妹妹伸出魔爪？！我碌鳩都扭斷你！

「冇冇冇～」琳琳帶住微笑擰擰頭，「佢冇對我做過啲咩吖～只係...每次同佢同𨋢...佢啲眼神好古怪...」

『哦...咁都好啲...不過你自己一個嘅時候，遇到佢都係唔好同佢同𨋢...等過第二架好啲...』你知啦...啲變態佬而家忍得住姐...遲啲就難鳩講㗎喇喎...

琳琳咁可愛...望多兩望忍唔住...捉佢入屋就玩完㗎喇...

『就算同其他男仔同𨋢都唔係咁好！都係...有啲女仔一齊搭好啲...』男人都係鹹濕...

尤其係同好似琳琳咁可愛得意嘅小妹妹困喺個封閉空間...

「嗯嗯～聽晒飛揚哥哥話～」琳琳帶住天真無邪嘅笑容點點頭～

『嗯～乖～』我摸摸琳琳把秀髮～

呃...我做咩又非禮琳琳？！

「嗯～係呢飛揚哥哥...我今日屋企冇人...唔知可唔可以去你屋企做功課溫書呢？」琳琳面紅紅咁問～

『我屋企吖？你幾點放學？』琳琳父母又要開工...

「我今日放半日...大約兩點左右就返到嚟～」琳琳塊面越嚟越紅～

『哦...兩點吖...Wing姐姐應該就...四點左右返到嚟...你喺學校留兩個鐘OK？』我記得...阿Wing打俾我提我請假...好似大約係四點左右...

「咁...飛揚哥哥呢？」琳琳咬住下唇問～

『我？我邊有咁早返～我返工返到好夜㗎～』唔OT都收六點啦...

「嗯...」琳琳有啲失落咁點點頭...

『咁你大約四點左右過嚟搵Wing姐姐喇喎～』有阿Wing睇住琳琳都OK嘅～

平時都有聽過阿Wing講...琳琳久唔久都會過嚟我哋屋企做功課～

阿Wing都教得琳琳好好㗎～

「咁...咁我返學喇～Bye Bye飛揚哥哥...」琳琳面紅紅又微笑之中帶住點點失落咁向我揮揮手。

『哦...Bye Bye...返學小心喇...』我都同琳琳揮揮手...

「嗯...」琳琳咬住唇咁點點頭，然後轉身行出大閘。

望住琳琳嘅背影轉彎...消失喺我眼前...

點解之前幾次...唔聽琳琳講嘅？

今晚出完

鍾意嘅朋友記得Like同Share俾身邊嘅朋友一齊J～

有咩記得喺下面留言講～我會一一回覆～

三句預告

[Take 04－都係有事] PART 03

係咯...講起...琳琳之前都冇講過...佢放半日...更冇講話要過嚟我哋屋企...

係咯...點解呢？

正 有文

屌 條街好多情侶

已經將[Take 04－都係有事] PART 02 Upload上紙言

好感度+

我好準時㗎

扮晒睇電話睇佢哋唔到 喺佢哋中間撞開佢哋

攻略琳琳

咁乖啲女唔鍾意

你咁型 啲女比你撞完會濕 啲仔會自卑

用褲襠位撞埋去

啲仔都濕埋

所以我咪冇人要囉

明明就係我咁柒 啲女會嗌非禮 啲仔立即捉住我嚟打

有獵物送上門

成碌鐵撞埋去

點解咁Gay嘅

正 啲仔個ass都可以好好撞

前列腺液

圖？

話說依兩日我出門口都撞到對面屋個學生妹
我都懷疑緊佢同琳琳一樣捕我出門口

妹妹仔真係呢列成堆男人堆中唯一清泉

唔係啊 之前仲有個肥肥絲㗎

想問Heidi頭係點樣？

咬夠嘴唇未呀

小狐狸魔法陣

星期四

啱啱有Friend Post咗“岩岩同男朋做愛 佢叫錯人名”個Post出嚟

好核突吖

呢個Post有十萬正皮我咪Post自己張相出嚟囉

咁佢有冇問你可唔可以去你屋企做功課溫書先

清泉

我係咪Miss咗啲乜

走去搵黃河啲相

緊張就咬嘴唇𡃉啦

回到邊個年代

時間過得好快

高才鳩早

各位早晨
星期五 尋晚大雨到嘈醒咗

個故開始有趣了

開始嚟料喇

四個女主鬥快表白

大家最想邊個女主最快表白呢

有雨咩幾好天

一於5p

凌晨四五點

搶住含碌真心正

試下玩summer memories

steam有

我想玩返心跳回憶

過咗半日添喇

拿拿臨飛起Ashlynn

玩完5P Ashlynn條八婆都唔會知㗎啦

根據劇情，Ashlynn唔係會派帽俾你咩？

果然有睇過港男FF

先下手為強

派返頂靚帽先

上回講到終於有𨋢～𨋢裡面仲企滿男人～
琳琳有啲緊張～
飛揚就做返個好哥哥角色～護住琳琳一齊搭𨋢～
飛揚完全唔俾機會身後班色狼淫欲琳琳～
平安落到地下，琳琳同飛揚講其實好怕同班男人同𨋢...尤其係個肥肥地嘅大叔！
個大叔對琳琳做過啲乜呀？！J都扭斷佢呀！！！
咁又冇做過啲乜～只係啲眼神好衰姐～
視姦琳琳都要挖佢對眼出嚟！
不過都係唔好自己一個同班男人搭喇...等下部好啲...
琳琳話今日早放～兩點左右就返到～屋企又冇人～想去飛揚屋企溫書做功課喎～
『哦...兩點吖...Wing姐姐應該就...四點左右返到嚟...你喺學校留兩個鐘OK？』飛揚記得...阿Wing打俾佢提佢請假...好似大約係四點左右...
「咁...飛揚哥哥呢？」琳琳咬住下唇問～
『我？我邊有咁早返～我返工返到好夜㗎～』唔OT都收六點啦...
「嗯...」琳琳有啲失落咁點點頭...
『咁你大約四點左右過嚟搵Wing姐姐喇喎～』有阿Wing睇住琳琳都OK嘅～
平時都有聽過阿Wing講...琳琳久唔久都會過嚟佢哋屋企做功課～
阿Wing都教得琳琳好好㗎～
「咁...咁我返學喇～Bye Bye飛揚哥哥...」琳琳面紅紅又微笑之中帶住點點失落咁向飛揚揮揮手。
『哦...Bye Bye...返學小心喇...』飛揚都同琳琳揮揮手...
「嗯...」琳琳咬住唇咁點點頭，然後轉身行出大閘。
望住琳琳嘅背影轉彎...消失喺飛揚眼前...
點解之前幾次...唔聽琳琳講嘅？
跟住嘅劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Take 04－都係有事] PART 03

係咯...講起...琳琳之前都冇講過...佢放半日...更冇講話要過嚟我哋屋企...

係咯...點解呢？

明明都係同一日...

只係...時間上有啲唔同...

唔同嘅時間...同樣遇上啱啱出門返學嘅琳琳...唔同嘅對話...

點解會...咁嘅呢？

我行出大閘...

今日早咗...不如試吓...行去下一個巴士站...

我就向住兆麟方向行...

早咗出門...雖然都係遇到琳琳...但就有啲唔同...

時間上唔同...就會有些微改變...

咁假如...連地點都唔同...會唔會改變更多？

我一路喺心底盤算著...直到行到嚟兆麟...離遠望到個巴士站...

我已經望到...嗰個學生妹...

冇錯...就係平時坐巴士返工...令我期待到無奈嘅學生妹！

我望住呢個髮長到膊...著住白色校裙...腰間有條紅色膠腰帶...同琳琳間小學屬同一機構嘅中學學生妹背影行過去...行到去佢身後...

我企喺學生妹後面...佢好似冇乜反應咁...仲係顧住睇自己部電話...

我就由後面...視姦佢...

我並唔係行得太埋...太近...太貼...

唔係因為怕由我身上散發出嚟嘅變態氣息嚇親佢...

而係我想睇得多啲...慢慢欣賞...

欣賞住一對爧面嘅婆仔鞋...

婆仔鞋仲要爧面...真係好鬼死淫...

唔知點解...見襯啲學生妹著住爧面嘅婆仔鞋都覺得佢哋好淫...

不過我鍾意...淫淫哋嘅學生妹...

再望上少少...白色嘅學生襪...仲要有暗花...

咩暗花就真係睇唔清楚...但又好想可以再睇清楚啲...

假如可以矇住對眼...用對手去摸...摸係咩花紋就仲爽...

然後再望上少少...望到上對雪白幼嫩嘅小腿...

好白...好滑...又好幼...同阿Wing嗰對一模一樣...都係咁誘人...

好想摸...好想舐...好想用碌巨棒磨...掃...

然後就望到上大髀...白色嘅校裙邊...

真係好短...校裙短到上晒大髀...淫到呢...

想俾邊個睇？俾同學仔睇？定係俾啲阿Sir睇？色誘阿Sir去開房...等你唔使做功課...考試全炒都畢到業？

而家啲學生妹真係識計數...

再望上少少...屁股翹翹咁...一定好好屌...屌到啪啪聲...

肯定係成日同啲仔仔扑...同啲阿Sir日扑夜扑...扑到就連企喺巴士站等車都要翹起個屁股仔...

好想屌吖...好想而家就揭起佢條校裙...一嘢插碌巨棒入去就起勢咁推...狂抽猛插...

抽插到啪啪聲...好似交響樂咁...

再望上多少少...望到上條小蠻腰...

件校裙真係勁窄身...唔使刻意索緊條紅色膠腰帶都貼住條腰...

除咗係中一著到而家...仲要自己改過條校裙？

睇嚟都似...我就話呢條學生妹係淫底㗎啦～

所以先咁吸引我嘅注意...Lock住佢...想姦咗佢...

條小蠻腰仲要好幼...廿一吋都唔知有冇...

呢啲小蠻腰最好就係從後捉實...瘋狂咁推...喪推...狂抽猛插...

好想屌死佢吖...唔係佢俾我屌死...就係我精盡人亡...

再望上少少...白色校服中透出白色Bra帶...

好透...透晒出嚟...好清楚咁睇到...睇晒...

背脊都睇得咁清楚...前面會唔會更顯？

真係好淫...而家啲學生妹真係...

件校服已經係白色...仲要咁窄身...咁貼身...仲要透成咁...

又唔打底...成件bra都透晒出嚟...想俾邊個睇？想勾引邊個？勾引好似我呢啲變態哥哥？

好吖好吖...你成功啦...我真係俾你勾引到喇...好想幫你除Bra Bra吖...

Dry睇背脊條Bra帶都咁扯旗...睇埋前面咪一定忍唔住？

你學校啲阿Sir就好啦...大飽眼福...話唔定仲大飽口福...

阿Sir都係男人...我就唔信有男人會忍得到...咁正嘅學生妹喺面前...唔鳩動...

除非個阿Sir冇J啦～

成個Bra透晒出嚟喎...淫到出晒面喎...咁淫嘅學生妹...唔係唔屌吖化？

透Bra...今日阿Wing...唔止透Bra...仲要著黑色Bra...

咁阿Wing係唔係淫？又會唔會引到啲阿Sir想女女女佢？

冇嘢嘅冇嘢嘅～阿Wing嗰啲唔係淫～又唔係個個都對黑色Bra有性慾嘅～

好似我咁～我只係覺得係一種Fashion～

有美感～唔淫～

唔好諗阿Wing...將焦點放返落面前嘅學生妹...Focus～Focus～

我再望上多少少...望住學生妹髮尾...

望住學生妹把秀髮...啱啱長到落膊頭...

呢種長度真係不得了...

紮與唔紮之間...

俾阿Sir捉到...又可以話未夠長...唔係好紮到...

但又唔係真係完全紮唔到...

就係犯規與唔犯規之間...出出...入入...出出...入入...

叫阿Sir點好？

係唔係想阿Sir捉你入去封閉嘅會客室調教再調教？

曳曳喇...原來講到尾...都係想色誘阿Sir...

又要淫...又要扮晒被迫...扮晒受害者...

引到阿Sir失晒理知...忍唔住搞咗...事後就要挾阿Sir要聽晒佢話...唔係嘅話就爆阿Sir喺學校女女女學生妹...

呢種校園生活...實在太刺激喇～

今晚出完

鍾意嘅朋友記得Like同Share俾身邊嘅朋友一齊J～

有咩記得喺下面留言講～我會一一回覆～

三句預告

由腳掃視到上個頭...或者你會好奇咁問...學生妹唔使孭書包㗎咩？

睇得咁全面...都冇形容過個書包嘅？

因為...眼前呢個淫賤學生妹係用港女神器之一...𠝹波袋～

諗起中二定三前面個女同學打側身另去後面見到個bra同少少胸

小學坐校巴見到肥肥地既師妹條底褲
要洗眼

我呢啲忠實讀者黎

大唔大先
記得中一有個女同學烏底身執嘢 喺衫領睇晒裡面
個女同學係超大波

小學就肥肥地 大個一定係Catgirl

多謝咁耐以嚟一直支持
今次會唔會都係帽事呢

應該唔算大

咁細個就咁正身材

去到中學都係無變過既身型

小饅頭
仲要係腰幼大波 成日𥄫佢𥄫到扯晒旗

到中學仲有冇見到佢條底褲

佢唔帽事，又點會咁快被Emma溝到手

中學唔洗坐車無機會
不過有個靚靚miss有時會放學同我一齊行，順路
可惜第二年就唔見人

一次又一次有少少改變喎 會唔會變到冇帽戴㗎

同你一齊行 話唔埋想引你上佢屋企幫你補習

好記得個miss住學校附近
然而無教過我
然後唔知姓咩
然後就無然後
如果有得去人屋企補就正

機會係要自己製造㗎嘛

咁多年就算啦

可以返翻去都想試試啲年輕Miss

變左性啟蒙老師

有時會ff

真係好正

話唔定嗰陣只要行多步 而家就唔使FF

講多句就可能成功
大膽小小

心動文學部

學生襪有暗花正心正

你唔係鐘意啲A波咩

幻幻的年輕肉體

就係衰細膽

就係咁樣

下級生

斜紋心心好好摸

最愛係A波
但有大波都想玩玩

試過幻幻返唔到轉頭
可惜一直都冇機會試

樓豬條7頭吓走左人？

？？你朋友男既？

接受miss嘅全人教育

成個post冇個正常人

作者出文出到好似甜又冇甜
啲留言就好似主角一樣
谷住晒出唔到就會瘋狂FF

佢仲喺度啊

《每朝起身，總會見到細妹著校服》(5)

#381 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

又早

早起身要飲杯靚茶

你捕住妹妹仔

點解無人理佢

一定唔關我事

係吖

身教

成個Post都係正常人喎

FF都係現實嘅一部份

所以我冇嚇走人

孤獨早

KF早

自投羅莽

我有理㗎

有人掛住你

各位早晨
究竟呢個故會唔會成為我第一個負皮多過正皮嘅故呢 好緊張吖

幫你正皮一下

那夜誰將酒喝掉，因此我講得多了

呢度好有愛 唔會被邊緣

多謝

仲有“我墮入羅莽～～～”

然後你搖著我手拒絕我 動人像友情深了

早，個名要全寫

十年

全寫唔怕喺個Lock機畫面顯示咩

唔怕我無整msg

好正既歌

軒叔既歌好多都正

儲半個月先睇
點知有一半係發夢
唔係唔中意甜但唔好谷埋同一時間寫丫
作家都要處理好自己作品嘅平衡

咁就冇問題喇Karl_Franz Karl_Franz Karl_Franz

我都幾鍾意聽佢嘅歌
個感覺比較自然得嚟又有技巧
唔似得某啲好似為要突顯唱功 刻意高高低低音到好似坐過山車咁

我名卡王

其它個d好做作不了

呢個係我嘅特色嚟㗎喎
傭兵都係一直超平勁耐 然後就爆一嘢勁長
我到而家都仲未衝破到為咗Keep住個新鮮感 不停短距離上落上落
認真呢種感覺好公廁
不過話唔埋總會有向現實低頭嘅一日嘅

我唔識㗎 我唔識㗎

做作真係不了
聽歌最重要都係聽得舒服

學生妹好正

今次可以近距離視姦

原來我都未正皮

而家學校掙係上半日真係好多學生妹睇

中午嗰時成街都係
返學同放學嘅都有

有心唔怕遲

想快啲到夏天 夏季校服好吸引

不如幫你負評凳勻下

負皮故好肉酸喎

我諗緊做咩今日冇原來今日係星期六
簡直同股市一樣

ching我都係

你哋同miss最親密嘅接觸係點

有股市咁吸得水就好囉

證明你哋都係長期毒者

Miss其實真係好正
記得有個英文Miss教挾持人質 佢搵我嚟做人質
然後從後箍住我 我背脊壓晒埋去佢對波
佢波仔細細 但好彈

可能bra來炸

壓到扁晒 係Bra都好有感覺

miss耳邊同廢腸講：今晚要榨乾你

佢講英文：your home? my home?

Here

成班同學做觀眾

Emma sensei

撳喺校師檯

各位早晨
星期日好懶

初次留名一身蟻
快啲入直路 唔好咁多甜了

咁樣係13歲

00後做生意｜13歲小學女生租格仔舖 賣自創鬼口水月入幾千當零用 媽媽：佩服她這年紀掙到錢

直路加速後又遇彎路

而家啲小朋友好早熟
不論係個樣定身材
咪當我FF 我真係見過唔少小六就已經165有前有後
當然有啲就係新移民 13歲小六

呢啲故要故事性多啲先好睇

故事性60% 甜40%

估唔到幾年後無啦啦又見啊Wing,gigi同Emma個故浮上水
早兩兩日即刻追番港男同情聖

人地經濟發達好食好住

GiGi之前都老是常出現啦

好食好住自然發育良好

有咩 邊個故先我即去睇

傭兵吖

各位早晨
星期一失去自由啲香港

食13碎小學生軟飯

唉

有得諗喎
啲錢俾晒我 好過俾佢老母吞晒

繼續步進無盡黑暗

人財兩收

都係幫佢守住啲血汗錢咋

上回講到上幾次琳琳都冇話要去飛揚屋企做功課溫書嘅？
睇嚟時間上有變...發展都會有變...
咁假如連地點都有變呢？
呢個鐘數...飛揚決定要去下一個站等巴士～
下一個站其實就係飛揚期待到無奈嘅學生妹上車嗰個站！
飛揚離遠已經見到條學生妹企定定等巴士～
飛揚就梗係立即企喺學生妹身後視姦佢啦～
條學生妹真係好淫咁～Bra帶都透晒出嚟～
飛揚又諗起阿Wing今朝係著黑色Bra同底褲返學...
唔係嘅唔係嘅！阿Wing唔係淫底嘅！
唔好再FF自己細妹喇！視姦返面前條學生妹先啦！
飛揚再望上多少少...望住學生妹髮尾...
望住學生妹把秀髮...啱啱長到落膊頭...
呢種長度真係不得了...
紮與唔紮之間...
俾阿Sir捉到...又可以話未夠長...唔係好紮到...
但又唔係真係完全紮唔到...
就係犯規與唔犯規之間...出出...入入...出出...入入...
叫阿Sir點好？
係唔係想阿Sir捉你入去封閉嘅會客室調教再調教？
曳曳喇...原來講到尾...都係想色誘阿Sir...
又要淫...又要扮晒被迫...扮晒受害者...
引到阿Sir失晒理知...忍唔住搞咗...事後就要挾阿Sir要聽晒佢話...唔係嘅話就爆阿Sir喺學校女女女學生妹...
呢種校園生活...實在太刺激喇～
跟住嘅劇情發展又會係點呢？

準備出文

由腳掃視到上個頭...或者你會好奇咁問...學生妹唔使孭書包㗎咩？

睇得咁全面...都冇形容過個書包嘅？

因為...眼前呢個淫賤學生妹係用港女神器之一...𠝹波袋～

攝喺波罅度...谷到對小饅頭睇起上嚟大啲...挺啲...

而佢身上嗰個𠝹波袋...睇起上嚟似係出街多過返學...

孭個袋返學都咁講究...呢條學生妹真係不得了...

視姦晒成個背面...我再行前一步...貼近條學生妹...

喺條學生妹背後...輕輕一索...

好香...雖然唔係清香...之但係就好香...

係幽香味...勾引男人嘅幽香味...

呢隻小妖精...唔單止外表引死人...連身上嘅氣味都係為勾引男人而散發出嚟...

究竟有幾多男人死喺佢手上？

吸晒啲精液出嚟...射到精盡人亡...

全身都沾滿過男人嘅精液...注滿過男人精液嘅淫洞...

我都好想射...插到最深最入...頂住個子宮口...射...射晒入去...將精液注滿喺子宮裡面...

中出學生妹...內射學生妹...

聞住學生妹嘅幽香等車...越聞就越痴痴迷...痴痴迷...

我完全無視企喺身後嘅大肥佬...繼續索...將學生妹身上嘅幽香索入鼻...衝上腦...

而我隱約見到學生妹手上部電話...碌緊IG...

我都唔知佢碌緊乜...又睇唔到佢個名...只係見佢碌得勁快...又好似開dm...但又睇唔清佢同人講啲乜...

我都唔理咁多...繼續索...閉起雙眼再索多兩啖...

“依...池！”然後巴士就埋站...

男男女女逐個逐個咁上車...

我就跟住喺學生妹身後...俾佢勾住魂魄咁跟住佢行...

兩個靚靚OL上咗巴士...一個靚靚少女又上咗巴士...然後有個著得小布啲嘅又上埋巴士...連190嘅年輕有型西裝友都上埋巴士...

然後𥄫一𥄫個短裙靚女行上巴士...

短裙靚女隻美腿一遞...條短裙一起...成隻雪白幼嫩美腿就露晒出嚟...

真係好靚...又真係唔明...點解會甘願俾個阿叔非禮...

呢個機會...留返俾我好過啦...

不過而家就唔需要理個短裙靚女咁多...

而家都係將焦點...放返喺面前個學生妹身上...

主菜...我嘅主菜...

推

“嘟 嘟”跟實學生妹拍八達通...

巴士佬帶點困惑咁望咗我一眼...

係好奇點解我會喺呢個站上車？

我理得你點諗...趁住個肥佬仲未拍到八達通...又反又拍又喺個爛鬼銀包摷緊張八達通出嚟之時...我跟住條學生妹上樓梯...

趁住我後面冇人...我就望住學生妹對腳...

又白又滑...幼幼嘅一對學生妹美腿...一步一步咁上樓梯...真係好有美感...

而且條白色校裙又夠短...擺吓擺吓...揚吓揚吓...成對雪白幼嫩嘅大髀都露晒出嚟...

仲差少少...仲差少少就...仲係睇唔到...

只係睇到校裙裡面條白色底裙...但就仲差少少先睇到條底褲...

好想睇...好想𥄫學生妹裙底...

我就趁住個肥佬仲未行到過嚟...踎一踎...探一探頭...我就見到...

白色校裙底...白色底裙之中...一對雪白幼嫩嘅修長美腿之間...係白色...白色嘅底褲...

雖然只係一閃即逝...但學生妹嘅裙下春光就深深咁刻喺我腦海裡...

學生妹嘅裙底...真係好正...最鍾意𥄫學生妹裙底...

最正嘅係...學生妹條校裙又短...又唔著打底...

每次行樓梯上樓...我都會行近樓梯邊...偷偷望上去...

唔理係中學定小學...我都會照𥄫...

有時𥄫到啲小學四五六年班...我仲更加興奮...

特別係啲小學五六年班...條校裙勁短...好易睇晒...

遇啱放Lunch或者放學時間...有唔少學生妹上上落落...佢哋好多時都會貼近樓梯邊行...我就可以睇得好清楚...

一個又一個學生妹嘅裙底...一對又一對雪白幼嫩嘅美腿...有啲有底裙...有啲冇底裙...但個個都唔打底...可以好清楚咁𥄫到著住三角底褲...

細個啲嘅就著綿質...白色嘅...大個啲嘅就開始著啲絲質...有啲仲有Lace邊...有啲仲要喺毛毛位有Lace...

五花八門...咩色都有...應有盡有...

內衣褲本來就係好私人...好個人...最貼身嘅衣物...本應只有自己睇到...

自己睇要著到咁靚做乜？好明顯就係唔係淨係著俾自己睇...好明顯就係要俾埋我哋呢啲鍾意𥄫底嘅變態佬睇...

偷偷咁𥄫...𥄫到喺毛毛位有Lace...薄薄一層...透出少量陰毛...

遮啲唔遮啲咁...想點姐？想俾人睇到你啲陰毛仲係好稀疏？俾人知你仲係好細個？年輕嘅幼體已經可以食用？

「嚟啦嚟啦～嚟食我啦～食得㗎喇～睇到我啲稀疏嘅陰毛～係唔係好想睇埋我塊濕潤嘅一線嫩鮑呢～」

今晚出完

鍾意嘅朋友記得Like同Share俾身邊嘅朋友一齊J～

有咩記得喺下面留言講～我會一一回覆～

三句預告

[Take 04－都係有事] PART 04

𥄫完學生妹裙底...跟住喺佢後面上到嚟上層...

一上到上層，我就見到190嘅年輕有型西裝友坐返佢平時坐開嘅位...

live

已經將[Take 04－都係有事] PART 03 Upload上紙言

好難得妹妹仔Live

揚

咁日咁得閒吖

腰痛烏低身唔小心𥄫到

可唔可以比個故事大綱你幫我作文

咩類型㗎

幻幻重甜類

呢個我撚手吖

各位早晨
日子越嚟越難過

早
點解飛揚ff到咁多學生妹底褲情節

我極度懷疑飛揚會喺街到對住佢哋

夜行巴早
創作力量同幻想會嚇你一跳

尾行

巧耐無見

好耐冇見喇汁

屌 一黎就咁正

巧忙

我聽左啲乜撚野

Wing Wing越嚟越進取

忙咩先

聽左唔明就聽埋右

遲啲會唔會

乜都有

俾Wing Wing推倒

食女都有

啱啱行過排球場🏐️啲女練跑

高速行過我身邊

痴漢Mode

絲打真情演繹

網上所有絲打都係變聲器變態佬

上回講到飛揚繼續喺條學生妹身後視姦...
點解可以𥄫晒成個背脊？冇書包㗎咩？
原來條學生妹孭住𠝹波袋～
返學姐...使唔使咁戰鬥格吖？
飛揚仲要行近兩步...貼近學生妹...索索佢身上嘅體香...
陣陣幽香～引死飛揚～
索多兩索...巴士就埋站～
飛揚就跟實喺條學生妹身後上車～
仲要喺條大肥佬未行過嚟之前...𥄫學生妹上樓梯～
探頭一𥄫...𥄫到條學生妹著白色底褲～
好撚扯旗呀！！！
飛揚平時要去學校見客，都會貼住樓梯邊上樓～仲要𥄫上去～
唔理係中學定小學...飛揚都會照𥄫...
有時𥄫到啲小學四五六年班...飛揚仲更加興奮...
特別係啲小學五六年班...條校裙勁短...好易睇晒...
遇啱放Lunch或者放學時間...有唔少學生妹上上落落...佢哋好多時都會貼近樓梯邊行...飛揚就可以睇得好清楚...
一個又一個學生妹嘅裙底...一對又一對雪白幼嫩嘅美腿...有啲有底裙...有啲冇底裙...但個個都唔打底...可以好清楚咁𥄫到著住三角底褲...
細個啲嘅就著綿質...白色嘅...大個啲嘅就開始著啲絲質...有啲仲有Lace邊...有啲仲要喺毛毛位有Lace...
五花八門...咩色都有...應有盡有...
內衣褲本來就係好私人...好個人...最貼身嘅衣物...本應只有自己睇到...
自己睇要著到咁靚做乜？好明顯就係唔係淨係著俾自己睇...好明顯就係要俾埋你哋呢啲鍾意𥄫底嘅變態佬睇...
偷偷咁𥄫...𥄫到喺毛毛位有Lace...薄薄一層...透出少量陰毛...
遮啲唔遮啲咁...想點姐？想俾人睇到你啲陰毛仲係好稀疏？俾人知你仲係好細個？年輕嘅幼體已經可以食用？
「嚟啦嚟啦～嚟食我啦～食得㗎喇～睇到我啲稀疏嘅陰毛～係唔係好想睇埋我塊濕潤嘅一線嫩鮑呢～」
跟住嘅劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Take 04－都係有事] PART 04

𥄫完學生妹裙底...跟住喺佢後面上到嚟上層...

一上到上層，我就見到190嘅年輕有型西裝友坐返佢平時坐開嘅位...

而喺佢後面...即係我平時坐開嘅位仲係空...

然後個學生妹就繼續行...行過咗190嘅年輕有型西裝友...坐喺佢後面...即係我平時坐開嗰個位...

我就立即坐喺學生妹身邊...

仲唔俾我恨到？

終於都可以坐喺呢條我朝朝都期待到無奈嘅學生妹身邊...

仲要係佢喺窗邊位...我就夾住佢嚟坐...

正吖...爽吖...終於都俾我得償所望...

而平時夾住我嚟坐嗰個肥佬就坐喺我面前...夾住190嘅年輕有型西裝友...

仲唔輪到你？吓？平日我都夠慘喇！

日日淨係睇住你有學生妹食...我就俾個死肥佬夾到實一實...

今次就到我有得食學生妹...你就俾個死肥佬夾住...沾晒佢啲臭汗...索晒佢啲臭汗味啦！

唔使你睇住我點食學生妹算便宜咗你！

我就偷偷望一眼身邊個學生妹...

學生妹袋返好部電話...翹一翹腳望出車窗外...

學生妹條校裙本來就已經夠短...而家再翹一翹腳...條校裙再扯高啲...成對雪白幼嫩嘅大髀就露晒出嚟...

好正吖...學生妹對大髀...真係又白又滑...好想摸摸...

唔知會係咩感覺㗎呢...學生妹嘅大髀...

我真係未摸過...著住校服嘅...中學學生妹大髀...

喺阿Wing小學嘅時候...就話有唔少機會摸...摸摸佢對雪白幼嫩嘅大髀...美腿...

到佢上到中學之後...就越嚟越少...唔敢再掂...怕阿Wing當我係變態哥哥...疏遠...

一直都冇機會...著住中學校服...仲要翹住對腳...摸摸大髀...摸到入校裙裡面...來來回回咁摸...

翹住對腳...望住眼前...仲係翹住腳...踢踢隻腳仔...隻爧面嘅婆仔鞋就甩吓甩吓...

好鬼誘人...真係引撚死人...

好想捉住佢隻腳仔瘋狂咁錫...舐...啜...

“吼...”巴士開始行駛...學生妹仲係望出窗外...

我就繼續𥄫...𥄫一𥄫對腳仔...又𥄫一𥄫佢胸前...

果然...件白色校服又薄又貼...透晒成個白色Bra出嚟...

可以好清楚咁睇到...成個白色Bra...輪廓...

包住對小饅頭...仲要唔係完全包晒...露咗啲胸肉...

而且個Bra仲要有Lace...仲托得好挺...

明明就係一對小饅頭...同阿Wing差唔多大...但就俾個Bra托得好挺...好似好渾圓...

咩Bra嚟㗎？咁正嘅？返學姐...又使唔使著啲咁正嘅Bra吖？

仲要透晒出嚟...著住白色校服透晒成個白色Lace Bra出嚟...話唔係想返學引阿Sir都冇人信啦...

而家做阿Sir真係好幸福...不論係中學定係小學...

點解呢...點解細個唔讀多啲書...而家咪可以喺學校做阿Sir...俾學生妹誘惑...食學生妹囉...

唔好話讀多啲書做阿Sir咁不切實際...點解我嘅校園生活冇呢啲學生妹㗎呢？

由小學到中學...都冇遇過啲女同學係淫嘅...

小學嘅時候淨係得啲男同學係Friend...想搵個傾得埋啲嘅女同學都冇...

一直去到小學五六年班...啲女同學都開始發育...開始長大...我就仲係成個小朋友咁...

諗住會唔會有啲同班女同學當我弟弟咁玩...點知就當我係戇鳩仔唔想理...

明明見到啲同班女同學開始發育...個胸凸凸地...好奇想問問...

結果唔好話想發展到傾淫嘢...直頭當我係變態仔咁避開我...喺背後恥笑我...

成個小學生涯都喺陰影中成長...

諗住同賣藝一齊升上中學就可以脫離陰暗面...重新做人...

點知啲同班嘅又係唔Show 9 Me...個個就走去黐住賣藝...

唔單止同班...就連同級嘅都係...

唔係唔係...唔單止同級...就連高年級嘅姐姐都係...

雖然賣藝話自己睇啲𡃁妹唔上眼...只會愛上姐姐...（嘩我屌...中五六嗰啲都唔算係姐姐吖？）

但對我係完全冇影響...

啲女都係瘋狂咁黐埋去賣藝身邊...我呢啲濕鳩就連借我埋去賣藝身嘅機會都不了...

我成個初中生涯就睇住賣藝點樣拒絕啲囡囡...

原來沒有...從來都沒有...

小學開始就冇囡囡埋身...

唔好話摸嚟摸去...玩到上埋床...就連想傾淫嘢都冇機會...

𥄫又俾人當變態仔咁笑9 Me...

所有女同學...學妹...學姐都只係對我最好嘅兄弟有性趣...

我仲要睇住最好嘅兄弟點樣逐一拒絕啲囡囡...

屌你老味想食嘅冇得食...唔想食嘅就喺咁塞俾佢...

天呀！點撚解我嘅人生如此實而不華，且枯燥乏味㗎？！

不過都好...我有阿Wing...

或者係上天想我將所有時間放喺阿Wing身上...照顧阿Wing...

全副心機...全副精神...放晒喺阿Wing身上...好好照顧...好好愛錫...愛護...我呢個細我九年嘅妹妹...

今晚出完

鍾意嘅朋友記得Like同Share俾身邊嘅朋友一齊J～

有咩記得喺下面留言講～我會一一回覆～

三句預告

喺架悶焗嘅巴士上面，我聞住學生妹身上嘅幽香，𥄫佢個胸。

越悶焗，學生妹身上嘅幽香越清晰，越聞得清楚。

陣陣學生妹幽香傳入我個鼻...衝上我個腦。

Live

又Live啦

嚟啦嚟啦

變態佬啲user name都係兩個字
賣藝幾時出過場？

港男
Miss Ko

個名越長越變態
喺呢個故就第一次出

識嘢
得閒真係要睇返港男FF

哥哥～你咁硬嘅

食就可能無溝可能有

我唔係架

好似係第二個故事聽過呢個名，飛揚紙言嗰啲故事

可能

呢啲野唔好講咁死

騎住嚟Chok

有目標喎

走唔甩㗎喇

《港男FF妄誌》

就有可能

可能被收兵

各位早晨
好眼瞓吖

我就係因為睇完呢個去睇你其他故事

係咪好J呢

有妹的哥像個寶

相隔九年最有愛

佢唔會架

隻隻兵都話女神唔會收兵㗎啦

keyword 鄭小姐 陳先生 十年

公然處決大將軍

好想知而家佢哋係咩境況

上回講到飛揚𥄫住學生妹裙底咁上到上層～
今次學生妹就坐咗飛揚個位～
飛揚就梗係第一時間衝過去坐喺學生妹隔離啦～
仲要係夾住學生妹嚟坐～
正吖～終於恨到喇～
而個190西裝友今次就要俾個大肥佬夾住嚟坐～
仲唔輸到你～呵呵～
飛揚就繼續邊視姦條學生妹～邊索住佢嘅幽香～又FF～
飛揚諗返起自己嘅學生生涯...真係未搞過學生妹...
成個小學生涯都係戇鳩鳩咁...啲女同學就當正飛揚係變態仔咁...
上到中學啲囡囡全部都黐埋去賣藝身邊...
就算賣藝對啲𡃁妹仔冇性趣...都唔輸到飛揚...
小學開始就冇囡囡埋身...
唔好話摸嚟摸去...玩到上埋床...就連想傾淫嘢都冇機會...
𥄫又俾人當變態仔咁笑9 He...
所有女同學...學妹...學姐都只係對飛揚最好嘅兄弟有性趣...
飛揚仲要睇住最好嘅兄弟點樣逐一拒絕啲囡囡...
屌你老味想食嘅冇得食...唔想食嘅就喺咁塞俾佢...
天呀！點撚解飛揚嘅人生如此實而不華，且枯燥乏味㗎？！
不過都好...飛揚有阿Wing...
或者係上天想飛揚將所有時間放喺阿Wing身上...照顧阿Wing...
全副心機...全副精神...放晒喺阿Wing身上...好好照顧...好好愛錫...愛護...飛揚呢個細我九年嘅妹妹...
跟住嘅劇情發展又會係點呢？

準備出文

喺架悶焗嘅巴士上面，我聞住學生妹身上嘅幽香，𥄫佢個胸。

越悶焗，學生妹身上嘅幽香越清晰，越聞得清楚。

陣陣學生妹幽香傳入我個鼻...衝上我個腦。

好正...呢種香味...真係好正...

學生妹嘅體香，總係會勾起男人嘅性慾。

我下面又開始有反應...應該話一直都Keep住有反應...硬硬地...

係我一直忍住忍住...唔俾佢硬...忍住唔扯住...等時機成熟先好扯。

港男FF同港女FF有冇關係
未睇港男

等到學生妹瞓著咗...望住佢胸口一上...一落...一上...一落...對小饅頭就撐起件校服...撐到凸晒出嚟...

學生妹件校服真係好窄...好貼身...仲要好透...成個Bra都顯晒出嚟...

好扯旗...𥄫住個白色Lace Bra包住個小饅頭...勁凸...勁顯...我下面都勁凸...勁顯...

扯晒旗...真係扯到行一行...凸起晒成個三角形出嚟...

放心咁扯...放任咁扯...條學生妹冇咁快醒嘅...照前幾次經驗話我知...（雖然今次坐嘅位置唔同...）

之不過...假如真係照前幾次經驗嘅話...點解條學生妹冇瞓喺我膊頭？

係咯...唔好話照前幾次吖...之前未跌入無限輪迴地獄，條學生妹都係朝朝瞓喺190嘅年輕有型西裝友膊頭㗎啦～

點解今次...冇向住我膊頭瞓落嚟...仲要向住窗邊方向傾？

唔通...真係因為坐嘅位置唔同？

之前條學生妹坐出面，就向住190嘅年輕有型西裝友膊頭傾...

而家條學生妹坐入面，就向住窗邊傾...

嗯嗯...應該就係咁。

有啲嘢會因為時間同地點有所改變...而改變嘅又會因為本身不變嘅而又有所改變...

一環一環...千變萬化...

屌而家就唔撚理咁多啦！難得條學生妹坐正喺我隔嚟瞓著咗～仲要係俾我夾住...我就...

對小饅頭真係好挺...而且個白色Lace Bra又唔係包晒成對嗰隻...

露咗唔少肉...成個北半球...

雖然個學生妹對小饅頭真係唔算好大...但就被個Bra推晒啲肉上去...

呢種Bra嘅構造真係不得了...

我記得頭先幫阿Wing摺返好啲Bra...都有呢隻款...（嗱！唔係我刻意去記呀！係我無限輪迴咗咁多次，唔使刻意都記得啦！）

之但係我又好似好少見佢著返學...（就算有我都唔知啦...我又唔係成日𥄫阿Wing換校服...又唔係成日𥄫佢對小饅頭...）

我估都係著出街多...

講起著出街...我又好似真係...好少同阿Wing出街...

同Ashlynn一齊咗之後...返咗呢份工之後...

講開又講...我都想同阿Wing出多啲街...

唔知有冇機會呢？

唔知...阿Wing同我出街嘅時候...會唔會著呢種Bra呢？

谷到對小饅頭勁挺...仲要露晒北半球出嚟...

好想摸...好想摸摸...望住條學生妹對小饅頭迫一迫...又迫一迫件校服...

隔住校服摸學生妹對小饅頭...從未試過...

究竟會係咩感覺？

好想試...就喺正面前...學生妹嘅一呼...一吸...胸前對小饅頭就挺一挺...又挺一挺...

好似叫緊我：「摸啦摸啦～摸我啦～摸我啦～」

好想伸手埋去摸...但又唔知會唔會我一伸手埋去摸...條學生妹就會醒...

唔好吖...唔好亂嚟吖...摸學生妹犯法㗎...摸自己好喇...

我就用個公事包遮一遮...再放隻手落去...撳住自己碌巨棒...

望住學生妹對小饅頭...用隻手壓吓壓吓自己碌巨棒...

我嘅動作都唔敢太大...只係輕輕手...再輕輕手...

我偷偷望一望條學生妹...仲係合埋對眼...

之但係我都仲係唔敢太大動作...始終巴士上仲有其他人...

就算隔離嗰行啲乘客唔係合埋對眼瞓緊...就係碌緊手機都好...都係危險...

而家科技咁發達...一陣俾人拍片放上網標題寫住“變態佬以為用公事包遮住冇人知？J隔嚟條學生妹全程影晒～”咁我就仆街喇...

講開偷拍...其實我都有諗過...

就喺頭先跟住條學生妹上巴士嘅時候就芽生呢個念頭...

尤其係喺條學生妹上樓梯...由下而上影入佢裙底...咁就可以返屋企慢慢J...J幾多次都得...

就好似有次我去小學見客...遇到一個女學生上樓梯...

個女學生睇個身材應該都係五六年班...

喺佢未上樓梯之前就已經見到佢條藍色校裙勁短...

唔單止係短到成對雪白幼嫩嘅大髀露晒出嚟...係已經短到上屁股仔...

行多兩步都差啲走光...

我就知道假如佢一行上梯樓...成條底褲都必定露晒出嚟...

而我嗰陣就已經見完客，準備離開學校。

喺成條走廊都冇人嘅情況之下，我就拎出電話，開定個拍攝...

等到個女同學雙手拎住疊簿行去樓梯之時，我就立即跟喺佢後面...

雙手拎住咁大疊簿就啱晒...咁就想用手撳住條裙...遮住後面都冇可能...

我一路跟住個女學生上樓梯...部電話就影住佢對雪白嫩滑嘅幼腿...

最正嘅就係仲要著婆仔鞋...對白色學生襪就拉到差唔多上小腿...

小學生就著到咁正...上到中學仲得了？

今晚出完

鍾意嘅朋友記得Like同Share俾身邊嘅朋友一齊J～

有咩記得喺下面留言講～我會一一回覆～

三句預告

[Take 04－都係有事] PART 05

個女學生行得有啲慢...我就可以慢慢咁影晒佢成對雪白嫩滑嘅幼腿...又低炒入佢裙底...

佢條校裙短到真係唔使低炒...我就咁跟喺佢後面都睇晒...

已經將[Take 04－都係有事] PART 04 Upload上紙言

兩者係同一個時空

唔係黑心。。。。

再出多幾單，睇下仲會唔會話唔關事

完全係審死官喬段
大人！！剛才我何止打佢兩拳啊～假若佢十年八年之後死咗...大人！！可唔可以告我謀殺？

好有經驗喎

擺明就唔想i 落你度

因為我係女神

俾你踢爆咗添

各位早晨
天灰灰 心灰灰

皮已被收

兜口兜面？

係已讀不回

已讀不回姐 其實又有乜好怕喎

驚人發現 原來飛揚係月月

震驚14億人

上面嗰14億就不了

生命冇希望 前路受重創

你點知聽日一定係明天㗎

上回講到飛揚坐喺條學生妹隔離...視姦住咁等...等機會...
飛揚等緊條學生妹瞓著...
等到學生妹瞓著...但今次冇挨落飛揚膊頭喎...
點解呢？係咪因為今次條學生妹係坐喺窗邊位呢？
梗係唔係啦！好明顯條學生妹就係唔想瞓落飛揚膊頭啦～
飛揚都冇理咁多～繼續𥄫學生妹對小饅頭～
學生妹件校服勁透～睇晒裡面個Bra～
飛揚就用個公事包擋住咁偷偷J條學生妹～
J到扯晒旗～但又唔敢咁大動作...怕俾人拍片放上網！
講開偷拍...其實飛揚都有諗過...
就喺頭先跟住條學生妹上巴士嘅時候就芽生呢個念頭...
尤其係喺條學生妹上樓梯...由下而上影入佢裙底...咁就可以返屋企慢慢J...J幾多次都得...
就好似有次飛揚去小學見客...遇到一個女學生上樓梯...
個女學生睇個身材應該都係五六年班...
喺佢未上樓梯之前就已經見到佢條藍色校裙勁短...
唔單止係短到成對雪白幼嫩嘅大髀露晒出嚟...係已經短到上屁股仔...
行多兩步都差啲走光...
飛揚就知道假如佢一行上梯樓...成條底褲都必定露晒出嚟...
而飛揚嗰陣就已經見完客，準備離開學校。
喺成條走廊都冇人嘅情況之下，飛揚就拎出電話，開定個拍攝...
等到個女同學雙手拎住疊簿行去樓梯之時，飛揚就立即跟喺佢後面...
雙手拎住咁大疊簿就啱晒...咁就想用手撳住條裙...遮住後面都冇可能...
飛揚一路跟住個女學生上樓梯...部電話就影住佢對雪白嫩滑嘅幼腿...
最正嘅就係仲要著婆仔鞋...對白色學生襪就拉到差唔多上小腿...
小學生就著到咁正...上到中學仲得了？
跟住嘅劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Take 04－都係有事] PART 05

個女學生行得有啲慢...我就可以慢慢咁影晒佢成對雪白嫩滑嘅幼腿...又低炒入佢裙底...

佢條校裙短到真係唔使低炒...我就咁跟喺佢後面都睇晒...

成條白色綿質底褲就露晒出嚟...

白色嘅綿質底褲...袍住個屁股仔...一步一步咁上樓梯...

就咁睇都睇到我扯晒旗...

一路跟住個女學生上...扯晒旗咁上...

個女學生又好似唔多在意有人跟喺佢後面...又冇擰個頭過嚟後面望一眼...

我就肆無忌憚咁繼續跟...繼續影...

上咗兩三層，成條樓梯都仲係得我同個女學生。

然後我都覺得差唔多，要影嘅都影晒，就唔再跟住個女學生行上去。

離開個女學生，喺樓層上搵...

由於間學校係新建嘅～又新又大，行咗幾轉搵咗一陣先俾我搵到個廁所。

我一見到個廁所就衝咗入去先！

入到去先發現...冇尿兜？！

原來我入咗女生廁所！

既然都錯...就將錯就錯！

我立即閃入個廁格！

好彩冇人...冇學生喺度...

不過就算有學生見到，大不了咪話“唔好意思...入錯廁所...”～

話晒呢間學校真係鬼咁大！而家啲辦學團體真係有錢到～

連個廁所都整到好似啲新建嘅大型Shopping Mall咁靚～

個座廁新到...白到...反光㗎仲要...

啱晒～喺一個咁舒適嘅環境打J就最舒服～

冇錯～我搵廁所就係想打返個J～

啱啱先𥄫住個女學生底裙嚟偷拍...個影像除咗拍低晒入落部電話之外，仲喺我個腦裡面不停咁打轉...

真係新鮮熱辣...慾火焚身...點忍？

我立即解開皮帶...除低條褲...將碌巨棒釋放出嚟...

成碌巨棒就扯到又粗又長又大碌...直一直咁對住個座廁...

我就立即撳返開啱啱偷拍女學生裙底條片...

好正...對雪白嫩滑嘅幼腿...白色嘅學生襪...婆仔鞋...一望到...我碌巨棒就震一震...

一步一步咁上樓梯...對腳仔靚到呢...幾咁修長...

仲係小學生...對腳已經咁正...上到中學嘅話...實引死晒啲哥哥...

唔得喇...我碌巨棒已經震得好勁...要捉實...捉實嚟Chok...

我開始J啱啱喺我面前嘅小學妹妹對雪白嫩滑嘅幼腿...

上下上下咁Chok...望住對腳仔一步一步咁行上梯樓...Chok自己碌巨棒...

就好似真係一路跟住佢上樓梯...一路喺佢身後Chok...

好正吖...對腳仔靚到...幼到...上樓梯嘅時候就連一啲肌肉都冇...

點解可以咁正㗎...而家啲小學妹妹...

我不停咁上下上下Chok...然後就望到條白色綿質底褲...

好清楚咁影晒...小學妹妹嘅裙下春光...

真係好短...條校裙短到呢...頭先就咁跟住佢上樓梯都睇到...而家低炒咁影就影晒...

勁清楚...包住個屁股仔嘅白色綿質底褲...攝吓攝吓...

每一步...每上一級...都影到對雪白幼嫩嘅大髀之間...中間嘅位置...攝吓攝吓...

仲好似攝到...有個Gap形出咗嚟...

越嚟越清楚...越攝越清楚...

真係好似攝到...顯咗條線出嚟...

係都唔出奇...好似呢個小學妹妹嘅年紀...下面仲係好窄...只有一條線咁...

喺好似佢咁細個時候嘅阿Wing...我都有見過...

阿Wing著好貼身嘅底褲之時...有時都會有機會...夾咗條線出嚟...

應該就係條底褲...攝咗一攝...

嗰陣時見到...都會有啲反應...

但就冇機會J...

而家終於有咁嘅機會...

我望住小學妹妹校裙底...白色嘅綿質底褲...包住個屁股仔...中間條線Chok自己碌巨棒...

好正吖...一步一步咁上樓梯...屁股仔嘅嫩肉...一對雪白幼嫩嘅修長幼腿...好有動感...

我就跟住個節奏嚟Chok...上下上下咁Chok...

喺小學裡面...唔知係五年級定係六年級嘅女生廁所...廁格裡面...望住小學妹妹嘅裙底...白色底褲...一對雪白粉嫩嘅幼腿...白色學生襪...婆仔鞋...Chok自己碌巨棒...

好變態...真係勁變態...

不過就係越變態...就越扯旗...越興奮...

我眼甘甘咁望住小學妹妹嘅春光美色...瘋狂咁Chok自己碌巨棒...

突然...

「難得上英文堂先可以一齊去廁所咋～」

我聽到有把嬌俏嘅小妹妹聲...

「咁我真係要去㗎嘛～」

又有另一把嬌俏嘅小妹妹聲...

「咁我都係～」

然後佢哋就一左一右咁入咗去左右兩邊廁格...

我本來想踎低𥄫𥄫...又或者爬高𥄫𥄫...

但無奈呢啲咁新嘅廁所，夾板都係落到地...貼實晒...仲要封到鬼咁高...想爬上上面𥄫都唔得...

咁我就只好聽住兩邊嘅屙尿“咚 咚”聲咁Chok...

“咚 咚 咚咚 咚”聽住兩個小妹妹屙尿“咚 咚”聲...睇住條片咁Chok...

好舒服...好爽...扯到勁硬咁Chok...Chok到勁粗勁長...

而喺兩個小妹妹差唔多屙完之時，我都射晒出嚟...

我射喺塊白色廁板...射到一灘一灘...

最後我都冇抹返乾淨...只係Chok埋剩餘嘅精液出嚟...滴喺廁板上...抹返乾淨個龜頭...

「快啲返去喇～」

「嗯～梳埋個頭先～OKOK～」

等到兩個小妹妹走咗...我都鬼鬼祟祟咁閃出女生廁所～

今晚出完

鍾意嘅朋友記得Like同Share俾身邊嘅朋友一齊J～

有咩記得喺下面留言講～我會一一回覆～

三句預告

嗰次就話冇人可以膽大妄為姐～但今次唔同...咁多人喺身邊...

萬一真係俾人捉到正...仲要偷拍人哋裙底，一拎部電話就有晒證據，就算即場Delete都未必平息到班正義撚...

所以我都只係望住條學生妹胸前...一對透到顯晒出嚟嘅小饅頭...一上一落...一上一落...

冇穿越

有jk喺隔籬都仲要諗小學生

之前冇穿越過 係戒J一個月後先舐嘢

JK vs JS

明日打小人

打爆佢

終於有得射

之前射就冇問題 而家射就Reboot

新人lm 幾時食細妹

食晒啲孤兒先

到左星期二我要陪阿wing家長日
Wwwwww

要陪住Wing Wing成長

隨便揀我食wing妹夠了

成班孤兒又可以育成喎

律師雞post

有病㗎

插苗

呢兩日睇新聞睇到屎撚滾

唔知會係咩病呢

好想試試啊

各位早晨
港區大陸法

唔係話條囡好唔好j
反而係個post好重借刀feel

蘿莉控

有冇證據先

係想試做農夫插苗吖

上回講到飛揚諗起自己喺小學見完客，跟住個小五六女學生上樓梯...
一路跟又一路偷拍...
個女學生條校裙勁短...又要拎住疊簿...冇手遮後面...成條樓梯都冇人...飛揚就可以安心偷拍...
跟住咁偷拍咗兩層...要拍嘅都拍晒...飛揚就衝入廁所！
一衝入去先發現原來入咗女廁！
唔怕啦～都冇人見到～
飛揚就走入廁格～睇返頭先偷拍嘅片嚟打J～
喺個咁乾淨又高檔嘅女廁裡面～睇住條偷拍片～真係好好J～
JJ吓仲要有兩個女學生入咗嚟去廁所～
飛揚本來想踎低𥄫𥄫...又或者爬高𥄫𥄫...
但無奈呢啲咁新嘅廁所，夾板都係落到地...貼實晒...仲要封到鬼咁高...想爬上上面𥄫都唔得...
咁飛揚就只好聽住兩邊嘅屙尿“咚 咚”聲咁Chok...
“咚 咚 咚咚 咚”聽住兩個小妹妹屙尿“咚 咚”聲...睇住條片咁Chok...
好舒服...好爽...扯到勁硬咁Chok...Chok到勁粗勁長...
而喺兩個小妹妹差唔多屙完之時，飛揚都射晒出嚟...
飛揚射喺塊白色廁板...射到一灘一灘...
最後飛揚都冇抹返乾淨...只係Chok埋剩餘嘅精液出嚟...滴喺廁板上...抹返乾淨個龜頭...
「快啲返去喇～」
「嗯～梳埋個頭先～OKOK～」
等到兩個小妹妹走咗...飛揚都鬼鬼祟祟咁閃出女生廁所～
跟住嘅劇情發展又會係點呢？

準備出文

嗰次就話冇人可以膽大妄為姐～但今次唔同...咁多人喺身邊...

萬一真係俾人捉到正...仲要偷拍人哋裙底，一拎部電話就有晒證據，就算即場Delete都未必平息到班正義撚...

所以我都只係望住條學生妹胸前...一對透到顯晒出嚟嘅小饅頭...一上一落...一上一落...

喺公事包掩護之下...撳吓撳吓自己碌巨棒...唔敢太大動作...盡量唔好俾人發現...

真係好吸引...學生妹對小饅頭...俾個Bra托到咁挺...揸落一定好有手感...

做佢條仔一定好爽皮...

日日都喺學校...唔會有人經過嘅暗角揸波...

淨係隔住件校服...隔住個Bra嚟揸...都一定勁爽皮...

𥄫住對小饅頭Chok咗陣...就𥄫落啲...𥄫學生妹對雪白幼嫩大髀...

仲係翹住對腳嚟坐嘅學生妹...條校裙真係短到呢...

扯到起晒...成對雪白幼嫩嘅大髀都出晒嚟...

好想摸...摸摸學生妹隻雪白嫩滑嘅大髀...摸住咁伸入啲...伸入校裙底...

唔得唔得...真係好想摸...

只係望住對翹住嘅雪白幼嫩大髀...FF住有得摸...撳吓撳吓自己碌巨棒...都扯到硬晒...好好J...

而家啲學生妹真係好J到...

唔得唔得...真係好想摸...掂吓都好...

掂一掂...輕輕掂一掂...

我就大膽啲...放一放隻手...喺我同條學生妹嘅大髀之間...

架巴士一路行駛...又搖兩搖...擺兩擺...

我就借機郁一郁隻手...再郁一郁隻手...

掂到喇...掂到學生妹隻雪白嫩滑嘅大髀喇...

而且仲...掂到校裙邊...係校裙嘅質感...

好正...又可以掂到學生妹隻雪白嫩滑嘅大髀同時...仲感受到校裙嘅質感...

真係勁正...超正...

只係輕輕咁掂一掂...我都已經扯到硬晒...

想要多啲...好想再要多啲...

我就趁住架巴士再一搖...一擺...貼隻手背埋去...

嘩！真係正到呢！

雖然話只係手背...但俾我貼到實晒...感受住學生妹隻大髀嘅嫩滑...再加上校裙嘅質感...真係好扯旗...

我又撳又掃自己碌巨棒...用手背非禮學生妹...

好爽...真係好爽...

雖然咁樣係不足以令我射...之但係過吓手癮都真係唔錯...

成程車程，我都係咁樣Keep住以手背貼住學生妹隻大髀，感受住佢隻大髀嘅嫩滑之餘，仲同時感受住校裙嘅質感...又撳又掃自己碌巨棒...

而學生妹又冇乜反應咁...好似真係瞓著咗咁...

當然我就真係唔算係色膽包天...唔敢再過份啲...再非禮多啲條學生妹...

成程車程都真係幾爽～

而我同過呢條學生妹同車咁多次，就梗係知佢會喺邊個站落車啦～

所以到差唔多...我就合埋對眼...扮瞓...

當然隻手就仍然放喺我同條學生妹之間...手背貼住佢隻雪白嫩滑大髀...好好享受最後嘅洩慾時光～

直到巴士埋站...

條學生妹企咗起身：「唔該...」

『哦...Sor Sor...』我就讓一讓佢行。

望住學生妹個屁股仔喺我眼前略過...望住佢嘅背影越行越遠...跟住一個又一個乘客行落樓梯...

係爽嘅～不過就有啲可惜...

可惜車程有啲短...

可惜...唔可以真係搞條學生妹...

學生妹...學生妹...

唉～

我就帶住既興奮又帶點點可惜嘅心情...坐埋程車。

落咗車之後，行返公司。

今日都算唔錯啦～總算同到條學生妹一齊坐～

仲有得非禮...真係算係咁～

係可以改變嘅～冇錯...係可以改變...

只要...做多啲改變...就可以改變...

咁嘅話...仲可以...改變到啲咩呢？

行到公司間大廈...

殘殘舊舊咁...

「喂～陳生返工喇？」大廈嘅保安同我打個招呼。

『係呀～你又睇人返工吖？』返工...又返到嚟...

「係吖係吖...哈哈...」個保安都唔知點答好...

企喺細細嘅大堂之中，俾一班麻甩佬夾住...

是旦啦～今朝有得夾住條學生妹嚟非禮～而家俾麻甩佬夾住就當還債～

俾班麻甩佬夾住咁入到升降機。

我都真係完全無視佢哋～

一心淨係回味頭先條學生妹...

一直都盯住嘅獵物...終於掂到喇...

上到去公司，望住塊玻璃門，裡面黑漆漆...

雖然話仲係對條學生妹念念不忘～之但係...都要開工㗎～

『唉好啦～』

“咔”開好門～

“啪啪啪”開晒燈～

放好個公事包～開返著部電腦～

作工...作工...五個平面廣告嘅初稿又要起過...

三個刊物封面嘅第二、第四、第八版又要Send多次俾啲客改...

四個刊物嘅排版又要排過...

七張炸彈又要求鳩其咁搞...

所有嘅工作又要再做一次...不過...有Emma～

Emma可以幫到手，係唔係應該可以俾多啲佢做呢？

之但係...都係初次見面...第一日返工...

睇嚟都係唔好俾咁多...

改變...係會有改變...

除咗有好嘅改變...亦可能會向壞嘅方向改變...

所以都係要小心啲...

每行一步...每個動作...只要有機會改變...都要諗一諗...諗清諗楚...

今晚出完

鍾意嘅朋友記得Like同Share俾身邊嘅朋友一齊J～

有咩記得喺下面留言講～我會一一回覆～

三句預告

[Take 04－都係有事] PART 06

同Emma再一次初次見面...

『好啦～首先都係...幫Emma執咗檯先啦～』反正部爛鬼電腦都要等佢Load陣先，咁先唔會咁易Hang～

已經將[Take 04－都係有事] PART 05 Upload上紙言

死礦工搞到我買唔到display card

而家要買Display Card唔易㗎喇
想打機都要問過礦工先

晚

妹妹仔晚安

原來係咁

農夫好偉大

若你不想打丁 就不要看飛揚的甜故

好緊火 點算

咁計飛揚咪即係中咗情聖既屎橋

邊個話要戒丁就Post條Link俾佢入嚟

打咗先算

引到哥哥忍唔住就

學生妹真係好正

好似Wing Wing咁嘅年紀嘅學生妹真係無敵

睇嚟ching有唔少幻幻tg gp

我唔相信喺呢個世界上有啲咁嘅tg gp

咁你整一個

都要有素材先得㗎 圖都冇張點引肉

BTW開個只俾幻幻入嘅Group
入Group前要先Send張自拍裸照驗明正身

Link

你係咪Send張自拍裸照先

明顯唔係幻幻喎

各位早晨
星期日個個都去晒食女

我個名

我孤獨咁瞓咗一日

我孤獨咁溫書咗一日

溫書就係一條孤獨嘅路

神啊 請多給我一點時間

你需要精神時光屋

各位早晨
又到咗星期一有文

文呀

食埋個Lunch又開始趕文

加速加長加甜

有冇得加正皮

鼓勵人加正皮就加更咪得

加更真係會加正皮㗎咩

你要比個目標大家先

孤獨午安

一至五準時七點有文都係目標嚟㗎

180日甩P?

定係365日

唔係啩

我記得之前有巴打講過好似要成年

上回講到飛揚回想完喺小學女廁J完個小學女生後，又返翻嚟視姦身邊條中學學生妹～
飛揚終於都忍唔住要出手摸摸學生妹大髀～
當然只係敢用手背掂啦～不過淨係用手背都夠晒扯旗～
飛揚一邊用手背掂住學生妹大髀～一邊用公事包遮住咁自摸～
到學生妹差唔多要落車，飛揚又扮晒瞓著咁～
條學生妹完全察覺唔到飛揚非禮過佢～好平常咁落車～
原來只要有多啲改變...就會有改變～
飛揚終於得嘗所願～就算返到公司大廈俾一大班麻甩佬夾住入𨋢都冇所謂～
飛揚返到上公司...
“咔”開好門～
“啪啪啪”開晒燈～
放好個公事包～開返著部電腦～
作工...作工...五個平面廣告嘅初稿又要起過...
三個刊物封面嘅第二、第四、第八版又要Send多次俾啲客改...
四個刊物嘅排版又要排過...
七張炸彈又要求鳩其咁搞...
所有嘅工作又要再做一次...不過...有Emma～
Emma可以幫到手，係唔係應該可以俾多啲佢做呢？
之但係...都係初次見面...第一日返工...
睇嚟都係唔好俾咁多...
改變...係會有改變...
除咗有好嘅改變...亦可能會向壞嘅方向改變...
所以都係要小心啲...
每行一步...每個動作...只要有機會改變...都要諗一諗...諗清諗楚...
跟住嘅劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Take 04－都係有事] PART 06

同Emma再一次初次見面...

『好啦～首先都係...幫Emma執咗檯先啦～』反正部爛鬼電腦都要等佢Load陣先，咁先唔會咁易Hang～

我就帶住期待再次與Emma初次見面嘅心情...幫Emma執檯～

我就行去打斜角，嗰張放滿雜物嘅大檯前，開始執～

快快手手咁執走晒啲雜物後...

“叮噹”門鐘剛好響起。

唔使望個鐘都知，剛好九點七～

我就行去打開門：『師傅，唔該晒。』

「哦哦...簽收吖。」師傅都未嚟得切拎部機俾我簽收。

『嗯...擺喺呢度得喇...』我隨手喺部機上面畫幾畫...

「唔該晒...個個都咁爽手嘅話，早餐都可以食耐啲～」兩個師傅邊走邊口噏噏～

無限輪迴地獄咗幾次...Level 1都打贏大佬啦～

我推箱Mac機埋去張大檯隔離。

然後用埋條1比99濕毛巾抹乾淨張檯～

就喺我想幫部27吋iMac開包之時...

“叮噹”又有人撳鐘。

唔使望都知係肥豬腦細返嚟～

我立即開門～

『早晨吖林老闆～』同肥豬腦細打個招呼先～

「早你個頭咩？烚熟狗頭咁做乜鳩？點吖？部嘢送咗嚟喇？」老闆望住盒紙皮箱。

『係吖...我執好咗張檯，消埋毒。等佢乾埋就Set部機上去，到...新～同事返嚟就用得㗎喇。』屌你好樣啲對你又唔撚得嘅...

算～今朝非禮咗個學生妹～飛揚哥我心情靚～唔同你隻肥豬計較～

「Good～」肥豬腦細點點頭，「唔使我講都自動波～又唔使我提都記得今日我個世侄女會嚟返工～你知你個腦㗎啦～載屎㗎嘛～」

『嗯～吖係吖老闆～我今個星期四想請日假吖～』記得就問咗先～

「請咩假吖請？唔使做吖？好得閒吖？俾多啲嘢你做好唔好吖？讚你兩句就話要請假...唔撚使做啦！咁多時間搵多幾個客返嚟啦...公司嘅生意又唔係好...係吖買咗呢部Mac機今年冇花紅分㗎喇。」老闆一邊行入房一邊講...

點...點解唔俾我請假嘅？

明明之前...之前都好順攤㗎！

唔通係因為...問嘅時機？

之前都係食完Lunch...下午返到嚟先問...

今次變咗朝早...

仆街喇...呢頭話要諗清楚先好行...嗰頭就出事！

咁點撚算？請唔到假...

我唔可以令阿Wing失望㗎喎...

唉屌而家諗咁多都冇用...都係照做返要做嘅事先...

唔係嘅話...話唔埋仲有更多壞改變...

繼續幫iMac開包。

幾經辛苦放埋部iMac上檯（部iMac真係好重囉...），整整齊齊放好晒Keyboard同Mouse。

當然唔少得就係Set埋Wi-Fi啦！

呢啲都係好嘅路線...只要跟返住...

望一望個鐘...9:52...

差唔多...Emma差唔多就會上到嚟～

我望實塊玻璃門...有啲緊張...

點解會緊張㗎呢？明明又唔係第一次見...

應該係緊張期待...又可以見到天使一樣嘅Emma～

時間一分一秒咁過～然後...我就望到玻璃門...有個身影...

“叮噹”門鐘響起～

我行前兩步...又停一停步...都係等肥豬腦細開好啲...

盡量都係跟返之前嘅路線...唔好有太大改變...免得誤入壞嘅路線...

肥豬腦細就一個箭步衝咗出嚟...

「你嚟喇～入嚟先入嚟先～當自己屋企得㗎喇～」肥豬腦細披著人皮的豬扮狗...

我就帶住微笑行前兩步...再行出兩步...

「等我嚟介紹吓先～呢個係我哋首席設計師，陳飛揚。以後佢會照顧你㗎喇。」肥豬腦細個豬身一移，發光嘅天使再次出現喺我面前～

長長嘅啡色秀髮，斜瀏海配上髮尾帶少少卷曲...高貴得嚟又不失少女氣息～

一雙大眼睛將男人嘅靈魂盡吸...

天工手藝...

雪白嘅面孔透出淡淡嘅粉紅...

半點人造粉都冇喺面上...

不帶半點人工修飾...

傳說中嘅裸肌...

雪白嘅肌膚由面部一路向下伸展，配上純白色嘅雪紡吊帶長裙將玲瓏浮凸嘅身段若隱若現...

底裙只係去到大腿再上少少嘅位置...

將修長嘅美腿令人更“慾”罷不能！

神來之筆！

仲有雙腳著住嗰對三吋高嘅純白色高踭涼鞋...

請各位容許我第五次描述～因為Emma真係太吸引～太震撼～

「你好～我叫李家敏Emma～請多多指教～」Emma伸出右手。

『你好...叫我飛揚得㗎喇...』我握一握Emma隻手...

Emma隻手真係好滑...同頭先喺巴士上非禮過嘅學生妹...對比起學生妹隻雪白嫩滑嘅大髀...真係有過之而無不及...

得十幾歲嘅學生妹全身都又白又滑就唔使多講...

之不過...原來過咗廿歲嘅女仔啲皮膚...比起十幾歲嘅學生妹仲更加幼嫩細緻...

呢啲係唔係就係傳說中嘅天生麗質難自棄？

「咳咳！你握完未呢？」肥豬腦細咳咗兩聲...

『So9...Sorry...Sorry...』我立即鬆開手！『我...我尋晚唔係好夠瞓...係喇我尋晚唔係好夠瞓...』

我雙手喺自己大髀度搓吓搓吓...

屌第幾次走去抽Emma水吖？

不過Emma都係好似唔多介意我有意無意淫慾佢隻粉嫩小手，依然面帶笑容。

其實我都仲係唔知道...女仔係唔係真係唔介意俾男人摸手仔...

係唔係真係唔知只要有機會...就算個機會只係握手仔...都好有淫慾緊個女仔嘅感覺...

今晚出完

鍾意嘅朋友記得Like同Share俾身邊嘅朋友一齊J～

有咩記得喺下面留言講～我會一一回覆～

三句預告

「咁我交Emma俾你喇。Emma有咩唔明問飛揚喇。」肥豬腦細交低完就急急腳走入房。

得喇得喇～都第五次啦～你就收收皮先啦～

『Emma...你個位喺呢度，隨便坐得喇。』我帶到Emma去佢自己個位，就好似前幾次咁。

肯定你冇睇“上回講到”啦

一目十行

又一神人

我去到200日就已經甩咗

射完輪迴一啲都唔恐怖，入之前一秒輪迴先至恐怖，等於你女朋友喺度沖涼叫你望住佢

原來係200日

唔入DIY打J/含/腳交/腿交/乳交/髮交就冇事啦

一定要中出先過到關？

有可能喎

髮交？

你冇睇錯 我都冇打錯 就係髮交

理得你咩交總之射就輪迴了

永遠谷住谷住射唔出唔掂㗎喎

緊火到夢遺

但臨爆發又會loop喎

莫非。。。。
變成以後都醒唔到

都係臨射就輪迴

咁都要知自己係發夢先得㗎喎

各位早晨
我呢邊好似想落雨又落唔出咁嘅

早 訓醒

夜行巴早
咁好瞓嘅

開完夜
啱啱睇完文

有冇女同事一齊開

係邊到開工先

果然係馬寶 同我諗嘅嘢一樣

上回講到飛揚都係幫Emma執咗檯先啦～
有Emma一齊做嘢，係開心嘅～
飛揚有過咁多次經驗，當然得心應手啦～
簽收埋部iMac，肥豬腦細都返咗嚟～
飛揚今次諗住笑住口咁對住肥豬腦細～但又俾佢話...
屌你啲腦細真係難服侍...
飛揚諗住趁仲記得就請咗假先～
點知今次肥豬腦細唔俾喎！
點解會咁㗎？唔通係因為時機問題？！
咁睇嚟真係唔可以立亂改變...唔係就會走咗去壞嘅路線！
飛揚都係搞掂埋部iMac先！
搞掂好晒，天使一樣嘅Emma又登場喇～
飛揚又摸Emma隻手仔摸到愛不釋手～
「咳咳！你握完未呢？」肥豬腦細咳咗兩聲...
『So9...Sorry...Sorry...』飛揚立即鬆開手！『我...我尋晚唔係好夠瞓...係喇我尋晚唔係好夠瞓...』
飛揚雙手喺自己大髀度搓吓搓吓...
屌第幾次走去抽Emma水吖？
不過Emma都係好似唔多介意飛揚有意無意淫慾佢隻粉嫩小手，依然面帶笑容。
其實飛揚都仲係唔知道...女仔係唔係真係唔介意俾男人摸手仔...
係唔係真係唔知只要有機會...就算個機會只係握手仔...都好有淫慾緊個女仔嘅感覺...
跟住嘅劇情發展又會係點呢？

準備出文

「咁我交Emma俾你喇。Emma有咩唔明問飛揚喇。」肥豬腦細交低完就急急腳走入房。

得喇得喇～都第五次啦～你就收收皮先啦～

『Emma...你個位喺呢度，隨便坐得喇。』我帶Emma去到佢自己個位，就好似前幾次咁。

盡量唔好有太多改變...

Emma好有儀態咁坐低後：「咁我要做啲乜呢？」

『都係先上上我哋公司個網，睇睇我哋公司嘅資料先～』冇必要就唔好有改變...無謂產生出唔想嘅改變...

「嗯～」Emma回答完我之後，自動波開著部iMac。

“登”一下沉重嘅開機聲...

『我幫你做Setting，連咗Wi-Fi上到網㗎喇。』我記得咁樣係OK嘅...

「嗯～你真係好細心呢～」Emma咪咪嘴笑～

嗱都話㗎啦～

唔單止可以俾Emma讚細心～仲可以欣賞到佢嘅甜美笑容～

Emma真係好靚...笑起上嚟特別甜...

就好似天使嘅微笑...總係帶住光芒...帶住點點暖意...

「我...塊面污糟咗吖？」Emma面紅紅咁摸摸自己塊面～

『唔...唔係唔係～冇污糟到吖～好靚女吖～』真係好靚...面紅紅嘅Emma就更加靚...

「你好識得氹人～」Emma塊面越嚟越紅...紅到好似個紅蘋果咁...

『唔係唔係...我唔識㗎我唔識㗎！你真係好靚女吖！真㗎...』真係...雖然話我都見過唔少靚女...但好似Emma呢種...睇極都仲係覺得咁靚...仲係咁震撼...真係好難得...

「多謝～」Emma塊面紅過紅蘋果～含羞答答咁點點頭～

『唔多謝...唔多謝...咁你...有咩唔明問我啦...』好喇好喇...都係唔好諗咁多...諗得太多又唔知會唔會有咩唔好嘅改變...

「嗯～」Emma咬住下唇點點頭～

坐返埋位之後，偷望一下斜對面嘅Emma...

望到Emma塊面仲係紅紅地咁...望住個Mon...

真係好可愛呢...

Emma已經夠晒靚女...再加上塊面紅紅地咁...更添可愛...

唉...不過諗深一層...又俾我呢啲毒撚搞到Emma尷尬面紅...就覺得自己好柒...

唉...喺細小嘅Office裡面一齊工作...就唔好搞到咁老尷啦...

我就只可以離遠咁...偷偷望...

靚女...永遠都唔輪到我哋呢啲柒毒接近...

我哋呢啲柒毒...就只可以喺遠處偷偷望...

Emma...樣又靚...笑得又甜...皮膚又白...身材又正...真係冇得輸...

我又不自覺咁向下望...偷窺Emma檯下嘅雙腳...

你睇你睇...你睇Emma對腳...真係又白又滑...𥄫幾多次都係咁扯旗...

偷偷咁望住Emma對腳喺檯下面搖吓搖吓，擺吓擺吓...

襯埋對三吋高嘅純白色高踭涼鞋...腳趾掃上一層白色嘅腳甲油...

成對腳都白到識發光咁...

真係好正...淨係玩腳都可以玩足成晚...射到佢成腳都係...

Emma一路搖對腳，啲腳趾就搓吓搓吓咁...

真係好想除咗佢對白色高踭涼鞋...逐隻逐隻腳趾放入口...慢慢啜...

諗多兩諗...我下面又扯扯地...

真係好扯旗...越𥄫越扯旗...

好耐喇...都真係好耐冇玩過喇...

唔好話扑...腳交...腿交...口交...甚至用手Chok...都好耐冇試過...

明明自己有女...但就勁耐冇俾人幫自己出出火...

唔係吖...就連DIY都有成個月冇打過...

仆你個街...而家仲要唔單止唔打得J...連夢遺都唔得...

好耐冇射過喇...

真係好想射吖...

𥄫住Emma對腳...我下面越扯越硬...扯到凸起成個三角形...

唔得吖...真係好扯旗吖...屌你谷住谷住...好想射晒出嚟...

再扯得勁啲...扯到勁凸...凸到隊起晒都唔怕...反正呢個角度，Emma都唔睇到...睇唔到我下面扯到幾咁凸...

我扯到激凸咁再望上多少少...

望到被透透地嘅白色雪紡長裙輕輕蓋住嘅小腿...

Emma搖一搖對腳，長裙就磨一磨對小腿...

再擺一擺...又磨一磨...

透透地嘅白色雪紡長裙...

好靚...Emma衣著嘅配搭...真係勁靚...

Fashion嘅嘢我真係識條鐵...之但係著喺Emma身上...盡顯佢嘅美...

究竟係套衫靚？定係因為Emma人靚著乜都係咁靚？

唔著會唔會更加靚？

淨係著內衣褲呢？

唔得唔得...望住Emma...滿腦都係FF...FF到我又扯到硬晒...扯到好想Chok...

唔好話Chok到射...淨係𥄫住Emma對雪白幼嫩嘅修長美腿...掃掃自己碌巨棒...

Emma真係好正...已經唔係第一次...已經見過幾次面...但都仲係咁大衝擊...咁震憾...

一直都只係得我一個喺苦悶嘅空間自己工作...突然出現咗一個天使一樣嘅美女獨處喺呢個細小嘅空間...真係可以填滿我空虛嘅心靈...

我望多兩望...望返上Emma塊面...

我見到...Emma雙眼...

四目交投！

『屌！』我心諗！

我立即望返落個Mon度！

又係咁！又係𥄫Emma𥄫到俾佢發現...

不過...冇乜嘢吖...

只要...跟住落嚟...Emma同我講...

「飛揚，我想...出出去...可以嘛？」Emma行咗喺我張檯前面...

『哦...好好...隨便...』我扮晒望住個Mon...

“咔”Emma開門離開Office...

係咯～只要Emma都係走去買對婆仔鞋返嚟，仍然都會跟返條好嘅路線～

今晚出完

鍾意嘅朋友記得Like同Share俾身邊嘅朋友一齊J～

有咩記得喺下面留言講～我會一一回覆～

三句預告

[Take 04－都係有事] PART 07

俾我𥄫完對腳嘅Emma，都係去咗買婆仔鞋～

完全係跟住原本嘅路線～

太多太多甜呀
加速

已經將[Take 04－都係有事] PART 06 Upload上紙言

小甜嚟姐

綠帽戰士討論區

召集召集

邊個冚家剷又係到寫鹹故

甜㗎

點樣由鹹變甜股
以前啲人都係叫鹹故

我都想知

睇得你故多, 梗知你諗乜

我返黎啦

唔啱我type

飛揚咁緊火做乜唔偷去同艾豬利扑野

明明就係物以類聚

歡迎返嚟

你呢隻咩嚟㗎

咁你啱咩Type 圖唔該

一言驚醒夢飛揚

各位早晨
嘩屌咁好天但瞓得勁差

仲係春夢+意淫 幾時有本番

有啲驚J錯

劇透：差唔多喇

咁重味精 冇咗PS裝甲嚇死你吖

我懂
見過一個偽娘明知係偽娘 都好想J佢

棍撞棍

睇唔到碌棍咪冇事囉
個樣又可愛 對腳又幼

跳舞不知幾健康

同佢哋一齊跳仲健康

上回講到飛揚又淫慾Emma隻手仔～
肥豬腦細交Emma俾飛揚後，又走返入房～
飛揚就跟返上幾次咁...都係叫Emma睇睇公司網頁先啦～
所有嘢都要跟返上幾次...唔係嘅話又唔知會唔會有乜唔好嘅改變...
當然唔少得繼續𥄫Emma啦～
飛揚又𥄫Emma對雪白幼嫩嘅修長美腿～
真係𥄫幾多次都係咁好J...
飛揚又𥄫到不自覺咁摸自己碌巨棒...
都係跟返上幾次咁姐...Emma唔會發現嘅...
Emma真係好正...已經唔係第一次...已經見過幾次面...但都仲係咁大衝擊...咁震憾...
一直都只係得飛揚一個喺苦悶嘅空間自己工作...突然出現咗一個天使一樣嘅美女獨處喺呢個細小嘅空間...真係可以填滿飛揚空虛嘅心靈...
飛揚望多兩望...望返上Emma塊面...
飛揚見到...Emma雙眼...
四目交投！
『屌！』飛揚心諗！
飛揚立即望返落個Mon度！
又係咁！又係𥄫Emma𥄫到俾佢發現...
不過...冇乜嘢吖...
只要...跟住落嚟...Emma同飛揚講...
「飛揚，我想...出出去...可以嘛？」Emma行咗喺飛揚張檯前面...
『哦...好好...隨便...』飛揚扮晒望住個Mon...
“咔”Emma開門離開Office...
係咯～只要Emma都係走去買對婆仔鞋返嚟，仍然都會跟返條好嘅路線～
跟住嘅劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Take 04－都係有事] PART 07

俾我𥄫完對腳嘅Emma，都係去咗買婆仔鞋～

完全係跟住原本嘅路線～

只要佢返到嚟...真係著住對平到貼地嘅花花布料婆仔鞋...

我一郁隻Mouse...

『冇Hang機喎今次～』果然真係俾佢Load順咗就冇事～

好啦～邊做邊等～

對住電腦畫幾畫又畫幾畫～

又真係幾順手～

本身已經做咗幾次，合埋對眼都識畫～再加上部電腦總算聽話，所以就更加得心應手～

然後...過咗半個鐘之後...

“叮噹”門鐘響起...

我探頭望一望，見到Emma帶住微笑隔住玻璃門向我揮揮手。

我就帶住微笑行過去～

“咔”

『Emma～你返嚟喇？』我打量住矮咗一截嘅Emma...

「係吖～唔好意思，我無啦啦話要出一出去就出咗成半個鐘～我下次唔會㗎喇～」Emma向我點一點頭，行返埋位。

我見到Emma雙手拎住個紙袋...

再望落啲...

Emma對腳...

Emma對三吋高嘅純白色高踭涼鞋...又變咗平到貼地嘅花花布料婆仔鞋...

『唔緊要～唔緊要～』果然...真係～

都係跟返住原本嘅路線行～咁講法即係話冇問題～冇俾Emma發現我𥄫佢對雪白幼嫩嘅美腿𥄫到扯晒旗～冇對我反感～

放心晒～

「呃...咁我有啲咩可以幫到你吖？」Emma面紅紅咁問...

『呃...有啲咩...可以幫到我...』我都行返埋位，諗一諗...

我記得...尋日...

「嗯嗯～我一定可以幫到你手㗎～」Emma帶住甜美嘅微笑～十分積極～

『我都知你會幫到我手...』尋日...唔係...尋日唔係昨天...係上一次...

「嗯？」Emma帶點疑惑～睜大對大眼仔望實我～

『哦？哦！哦～你人咁靚～一定好做得嘢～』屌差啲講錯嘢...

唔可以俾Emma知我無限輪迴地獄咁荒謬㗎嘛！

仲要係因為臨射精嗰吓扭曲咗時空...屌講出嚟只會俾人誤以為我係變態佬...職場性騷擾...

「你把口真係好甜...」Emma面紅紅咁咬住下唇...

『呃...』仆街原來我已經講錯嘢...

唉屌唔好成日撩人啦...

我只不過係一條死毒撚...

都係諗俾咩Emma做...

係唔係應該俾多啲嘢佢做呢？

見Emma尋日...都話咗尋日唔係昨天咯！

上一次Emma咁幫得手...

『呃...咁啦～我有兩張炸...喜帖未整好...你幫我搞一搞...OK？』我係我個亂到乜咁嘅檯上面，摷咗疊筆記出嚟。

我諗都係俾返兩張炸彈佢搞穩陣...

一陣俾得太多嚇親Emma就冇撚謂...

盡量跟返條路...上一次嘅路線...

「嘻～你啲字...」Emma笑笑口咁打開啲筆記嚟睇...

『呀...Sor呀Sor呀...我...諗住自己睇所以寫得樣衰啲...呃...睇唔明可以問我...』又唔記得咗自己啲字唔見得人...又俾Emma恥笑...

「唔係呀～好特別～」Emma一邊睇，一邊行返埋位～

特別...特別樣衰吖嘛...同我個人一樣...我明吖～

算啦～有必要咁執著咩？

我係一個實而不華嘅人～一直都係～以後都係～

都係專心工作罷啦～

仲未Hang機喎～OK喎～

Emma坐返埋位之後，就對住部iMac，望一望我啲筆記，又甜絲絲咁笑～

Emma真係好靚...就算係望住我啲筆記嚟恥笑...都係咁甜美...

我就好唔專心咁工作...又繼續鬼鬼祟祟咁偷偷地望Emma...

Emma開始對住個Mon工作～

見Emma好似都幾專心...應該唔會留意到我...我又再偷偷向下望一望佢對腳...

都係伸到長一長，直一直，搖吓...擺吓...

花花嘅婆仔鞋...對雪白幼嫩嘅美腿都係咁修長...

所以話對腳係靚嘅話，根本就唔使著高踭鞋去修飾～

仲等Ashlynn成日都話我唔鍾意佢著高踭鞋係唔想佢高過我...

屌啦...開口埋口都話著高踭鞋靚啲，顯得對腳長啲...你睇Emma！邊使去著高踭鞋吖？咪一樣咁好J！

真係好好J...比起Ashlynn嗰對...更加好J...

𥄫𥄫吓...FF吓...我又不自覺將隻手放咗落自己碌已經硬到隊起咗條褲嘅JJ度...

又好不自覺咁搓咗兩下...

好舒服...望住Emma對雪白幼嫩嘅美腿...掃自己碌巨棒...

真係好好J...唔好話要J到射...掃幾掃...撳兩撳...捽一捽個龜頭...

我都唔敢咁大動作...怕會俾Emma發現...

雖然話喺Office裡面...望住自己個同事嚟J...真係有啲變態...之但係真係好爽...

而且Emma咁專心...好似進入咗另一個空間咁...留意唔到我...

又係呢個難得嘅機會...可以再變態多一陣...再變態多一陣都唔係問題...

我繼續望住Emma對花花布料婆仔鞋...一對伸到直一直...搖吓搖吓...擺吓擺吓嘅雪白幼嫩美腿...輕輕手...輕輕手咁摸自己碌巨棒...淨係隔住條褲輕輕手咁摸兩摸...

好好J...已經硬晒...

來來回回咁望...又來來回回咁掃自己碌巨棒...

好硬吖...扯到勁硬...摸一摸個龜頭...掃幾掃碌柄...

好耐都冇射過...好想射...又冇得射...

不過淨係掃...摸摸龜頭...都好爽...

望多兩望...再望返上Emma嘅甜美樣...

專心工作緊嘅Emma...都係咁甜美...

唔得喇...唔得喇...已經好硬喇...成碌鐵咁硬喇...真係唔得喇...夠喇夠喇...真係唔可以咁變態！做嘢先！做嘢先！

差唔多喇...差唔多都係呢個時候...

再繼續嘅話，話唔定會跌入另一條路線...

我要保持住...保持住現時覺得最好嘅路線...

開工喇開工喇！

今晚出完

鍾意嘅朋友記得Like同Share俾身邊嘅朋友一齊J～

有咩記得喺下面留言講～我會一一回覆～

三句預告

好唔專心咁工作...（冇錯...我仲係不時都走去𥄫Emma對腳...今次部電腦好乖冇Hang冇得賴～係我自己壞～對眼唔受控～）

就喺我仲未畫起第一張炸彈之前...

「飛揚吖～」Emma突然呼喚我，「我搞掂咗喇～你...要唔要過嚟睇睇？」

一陣忍唔住強上點算

而家就係等緊佢強上咋

臨射又輪迴 冇事

俾Emma強上

一圖難盡

難得我會Post圖 你唔係唔回禮吖化

jizz in the pants

切J都要一個禮拜啦

重重覆覆

幾時先去到放工上小巴

改變咗唔少啦

話唔定今次會俾Emma女女女呢

各位早晨
咁好天氣真係好想瞓覺

前幾日先po完出嚟就有同好出現咗

連登真係好多戀童癖

幼髀正吖

肉肉哋先正，抽插大脾罅

碌鳩粗邊使對髀有肉

上回講到飛揚唔理咁多～邊做嘢邊等Emma返嚟～
俾部電腦Run順咗，真係唔會Hang機喎～
過咗差唔多半個鐘，Emma又真係著住對花花布料婆仔鞋返嚟～
真係好～都係跟返好嘅路線行～
Emma又問有冇嘢幫到飛揚手～
飛揚就照上次咁交兩張炸爆俾Emma畫啦～
當然飛揚都係照𥄫Emma對腳～
反正都唔會俾Emma發現...就算唔可以J到射...過吓癮都好吖...
來來回回咁望...又來來回回咁掃自己碌巨棒...
好硬吖...扯到勁硬...摸一摸個龜頭...掃幾掃碌柄...
好耐都冇射過...好想射...又冇得射...
不過淨係掃...摸摸龜頭...都好爽...
望多兩望...再望返上Emma嘅甜美樣...
專心工作緊嘅Emma...都係咁甜美...
唔得喇...唔得喇...已經好硬喇...成碌鐵咁硬喇...真係唔得喇...夠喇夠喇...真係唔可以咁變態！做嘢先！做嘢先！
差唔多喇...差唔多都係呢個時候...
再繼續嘅話，話唔定會跌入另一條路線...
飛揚要保持住...保持住現時覺得最好嘅路線...
開工喇開工喇！
跟住嘅劇情發展又會係點呢？

準備出文

好唔專心咁工作...（冇錯...我仲係不時都走去𥄫Emma對腳...今次部電腦好乖冇Hang冇得賴～係我自己壞～對眼唔受控～）

就喺我仲未畫起第一張炸彈之前...

「飛揚吖～」Emma突然呼喚我，「我搞掂咗喇～你...要唔要過嚟睇睇？」

搞掂咗？

係喎...又係呢個時間...啱啱好...

『哦～唔使啦～我信得過你～照Send俾啲客就得喇～』上一次都睇過～仲掂過我畫～

唔使行嚟行去咁麻煩～

最大問題都係...怕又𥄫Emma衫領...俾佢發現...

話就話Emma唔介意姐～但有啲嘢都係可免則免...

「唔...之但係...用邊個E-mail Send過去？」Emma咬住下唇，一面困惑～

『吖係喎！等我幫你Set埋公司個E-mail先～』始終都要行過去...

行到埋去Emma身邊，幫佢Set返個公司E-mail...

『OK喇...咁你就...用呢個E-mail...』我好自然咁望咗落Emma度...

正確嚟講，我係望咗落Emma個胸口度...

我望到，Emma個胸口...

純白色嘅雪紡布料裡面...

一對被白色無帶Lace邊1/2杯Bra包住嘅雪白半圓球體...

好圓...好挺...好大對...

由上而下...居高臨下咁望落去...成條溝都出晒嚟...

真係好大對...個Bra托到對波好挺...好圓...

一定好柔軟...一定好軟熟...一定好有彈性...

就算塞條J落中間條溝度，都唔會覺得頂住頂住...

好想摸...

可唔可以...俾我摸一下...

「咁...」就喺我情迷意亂嘅同時，Emma望咗上嚟！

仆街！又俾Emma發現我𥄫緊佢對半球體！

仆街喇！

今次真係仆街喇！

有乜咁仆街？上次咪又係俾Emma發現都冇事～

今次唔撚同吖！

今次個Step唔撚同呀！

上次係睇Emma畫成點嘅時候，𥄫到佢波罅...

今次係幫佢Set E-mail嘅時候，𥄫到佢波罅...

唔好睇少呢咁微細嘅分別...話唔埋都會有好大影響！

不嬲都係咁㗎啦...想改變嘅就點改都變唔到...唔想改變嘅只差一步都世界末日！

『好對唔住吖！』我立即嚟個九十度鞠躬！

「你又唔使咁大反應喎～」Emma帶住甜美嘅微笑，雙手揮揮～

『呃...但我望咗去唔應該望嘅地方...真係好對唔住吖！』我再充滿誠意咁嚟多個九十度鞠躬！

唔可以鬆懈㗎！

稍有不慎...就跌落萬丈深淵㗎喇！

「唔～我都唔介意～你真係唔使咁在意～」Emma擰擰頭，回返個微笑俾我！

真係...真係仲Keep到...Keep到上次嘅路線？

「男仔嘛...係咁㗎啦～」Emma仲要勁溫柔咁帶住微笑望住我～

『但係你面都紅晒喎...』又係...面紅紅嘅Emma...真係勁可愛囉...

「唔介意姐...但都會怕羞㗎嘛～」Emma雙手撳住自己塊面～

『呃...呃...Sorry...Sorry...真係好對唔住！』我再充滿誠意咁嚟多個九十度鞠躬！

「唔唔～真係唔緊要～我OK㗎～我OK㗎～」Emma仲係面紅紅咁，帶住甜美嘅笑容揮揮手～

『呃...之但係...我...我真係唔應該...』始終都係又𥄫咗Emma波罅...

係又吖！

「唔...其實都好正常～都係啦～男仔嘛～反而如果你唔望...即係話我唔夠吸引...」Emma咬住下唇諗一諗...

『唔係吖唔係吖！你好吸引吖！真㗎真㗎！勁吸引呀！』邊有男人唔俾你吸引住？

「多謝～所以你會望...都好正常～」Emma面紅紅～帶住甜美嘅微笑～咬住下唇點點頭～

『你真係...其實你係唔係天使嚟㗎？』望住識發光嘅Emma...我真係撳唔住心中嘅疑問...

「哈～邊有咁誇張吖？」Emma掩住個嘴仔笑～揮揮手～擰擰頭～

『唔係誇張㗎...你人又靚...又大方...又善良...喺呢個世上...邊有呢種女仔？』童話故事咩...

「唔？」Emma咬住下唇～睜大對大眼仔～打量住我～「睇嚟你對女仔都幾有偏見喎～」

『我？嘩你又唔好咁講...一陣啲女權L衝住出嚟聲討我...』你知啦...香港女權獨大㗎嘛...

「仲話唔係對女仔有偏見？」Emma帶住甜美嘅微笑指一指住我～

『呃...』係你同其他一般喺市面上嘅女仔太大對比姐...

「唔...怒我唐突...你...有冇拖拍？」Emma尷尷尬尬咁問一問～

『我？有～』係唔係覺得好似我呢啲柒毒唔應該有拖拍所以唔係咁好意思問？

「咁佢喺你心裡面，係一個點嘅女仔？」Emma又好似好有興趣想知～

『死港女～』等陣先...點解我會...

「哈哈哈～咁直接嘅你？」Emma掩住個嘴仔笑～

『呃...』係咯...點解我會咁直接嘅？

對住Emma...就好似食咗誠實豆沙包咁...

唔得吖...唔得吖...喺天使面前講唔到大話...

「咁你又同佢...一齊？」Emma眼仔碌碌～疑惑咁打量住我～

『呃...咁...嗱～咁就正如我頭先所講～全世界都係呢啲女仔嚟㗎啦～根本上就冇得揀～更何況...有得揀都唔輪到我啦...』我呢啲...有女仲想點？

「嗯？點解唔輪到你吖？」Emma又一頭問號～

『嗱～我就打個比喻～以你作個比喻～好似你呢種此女只應天上有～人間難得幾回聞嘅，俾班狗公見到仲唔立即狗衝咩～』我呢個比喻真係好撚貼地～

「哈哈哈～邊有咁誇張吖～你把口真係吖～」Emma又掩住個嘴仔笑～擰擰頭～揮揮手～

『我咁叫誇張吖？我講少咗喇～香港啲狗公真係...你喺日本生活得耐就真係有所不知喇～』日本冇狗公㗎咩？不過就算有都唔及香港嘅分毫啦～

香港狗公世界級～

「唔...你又知我喺日本生活？」Emma咬住下唇～一頭問號咁打量住我～

屌...又唔覺意漏咗口風添...

今晚出完

鍾意嘅朋友記得Like同Share俾身邊嘅朋友一齊J～

有咩記得喺下面留言講～我會一一回覆～

三句預告

[Take 04－都係有事] PART 08

『呃...阿肥...阿老闆提過你喺外國留學返嚟㗎嘛～加上你一身嘅衣著打扮帶住點點和風氣息...就知你係由日本返嚟啦～』咁答會唔會有啲牽強？

「哦～咁你都幾眼利...又幾細心㗎喎～」Emma帶住甜絲絲嘅微笑點點頭～

已經將[Take 04－都係有事] PART 07 Upload上紙言

Emma噴水未

噴到成張凳濕晒

我俾多一個禮拜時間你
主角仲唔捉住emma或者呀妹強姦
我詛咒飛揚永遠不舉

Book定1001先

可唔可以調返轉係俾Emma或者阿妹捉住嚟強姦

好想俾佢噴面

話咁快又就嚟1001

粟米湯就有

好明顯係淫水嚟啦

楊思琦嗰啲就有

其實楊思琦好正㗎

人生馬戲團

984

疱疹二型

自從拜登上場

幾時先有突破

係咪要再等下次輪迴？

你碌鳩夠長可以自己夾埋腸添啊

冇P

突破永遠比起預期嚟得突然

新Post已開

留返個1001俾有需要嘅人

997

998

999

1000